[正視聽] 乜你地真係覺得今日記者會，真係警察輸左咩？唔好咁天真啦。

其實激光筆事件，警察已經輸左

兩個鐘，二千幾正評，呢個數字係令我極之失望同擔心。

=========================

今日警狗記者會之後，有冇發覺唔同既媒體同平台，都不斷充斥住恥笑警狗既資訊？

有既話，並唔代表警狗今鋪柒到仆，輸到貼地。
反而代表你地已經跌入「同溫層」既思想陷阱

「回音室效應（英語：Echo chamber），有時亦俗稱為同溫層效應，在媒體上是指在一個相對封閉的環境中，一些意見相近的聲音不斷重複，並以誇張或其他扭曲形式重複，令處於相對封閉環境中的大多數人認為這些扭曲的故事就是事實的全部。在現代社會中，由於互聯網的應用，社交媒體的發展，令到這個現象更加深刻，因為部分商業網站會根據用戶的搜尋結果或使用習慣進行紀錄與分析，持續地將一位用戶所喜歡的內容提供給該用戶，導致一個人在同一網站中接受到的資訊被侷限於某個範圍內。這可能會增加政治和社會的兩極分化和極端主義。」

你覺得警狗輸左？
Sorry，你錯啦，佢地冇輸到不突止，
佢地仲贏到仆街。

好多連登仔都唔肯去接受一啲對自己不利既消息，
於是乎就不斷沉醉於一個「自我取悅」既環境，
享受呢種「圍爐打飛機」既優越感，
增加自我認同感，
就好似駝鳥咁，遇到不利既情況，
就會將頭埋入牆到，
以自欺欺人既方式，去呃自己已經避過危機。
其實你地根本就知道警察今次冇輸到，
只不過你地唔肯接受現實。

《睇到依家已經想負皮我？睇埋落去先再講》

=======================

點解我會話警狗冇輸不突止，仲贏到仆街：

好簡單，個記者會由頭到尾，根本就唔係做黎比你地睇
而係做比中立派，港豬，犬儒，藍絲睇
無可否認呢班人既數量其實佔左好多
如果你唔覺得，只係因為你既圈子太細，身邊既人都係黃絲，不斷share你認同既資訊出黎，
令你有種錯覺：好多人都覺得警狗柒左

但係，企係中立派同港豬角度上，
警狗記者會講既野絕對係合情合理，
我睇完個記者會，老實講，我真係笑唔出
儘管佢地柒到碌地都好，sorry, 我真係笑唔出，
因為就算你幾唔想承認都好，佢地個記者會係非常成功，

第一，佢地早有預謀，啲雷射槍既證據擺到明一早準備好，琴日專登拉人，就係為左今日既記者會，誣衊同抵毀示威者，比人覺得今日記者會所講既野絕對係合情合理。
呢一點反證到林鄭話每日都有警隊記招其實係有哂準備。

第二，佢地唔再答埋啲95搭8既野，記者既問題佢地一早做哂功課，連連登既圖都cap埋，然後拎出黎答記者既問題，呢一點絕對可以令無腦既人信服佢地既指控，佢地每一句說話都好有力地將矛頭指向示威者，製造自己先係受害者既假象。

第三，岩先講過，個記招係做比中立派同港豬犬儒睇。你地覺得個記招好廢，係因為你地有腦，有邏輯思考能力，但係個班人只係一班冇腦既資訊接收者，警狗講乜佢地就會信乜。

你地仲笑得出，係因為你地意識唔到我地既情況係幾咁危險。警狗將會逐漸收復民意，呢家只係岩岩先開始，個危機感可能冇咁大，但我可以好肯定話比你地聽，警狗既溫情牌已經開始發揮作用，因為我既工作關係會接觸到唔同階層既人，今日已經聽到好多人開始同情警狗，你地可能覺得會唔會係咁呀？！但我話你知，事實就係咁，唔好咁高估一般市民既智商，佢地大多數都係聽乜信乜，你地再咁樣沉醉係自己既同溫層，唔去了解其他群體既諗法既話，好快就會失去一班支持者，呢場輿論戰就會輸。

再重申多次，你地覺得佢地係失敗，
係因為你地係醒左既人，洞察得到佢地既荒謬，
但呢場運動，只靠我地呢班人係絕對贏唔到，
我地要拉攏既，唔係已經醒悟既人，
拉攏自己人係完全冇意思，
要拉攏既，係一班尚未完全覺醒既香港人。
唔好低估呢班人既力量，
分分鐘勝負既關鍵就係佢地到。
成日都有人講，要醒既一早醒左，
唔好傻啦，你咁樣只係搵緊藉口比自己偷懶。
民間記者會就係將真相公諸於世，點醒更多未醒既人。

71之前，我可能會話民意冇撚用，勇武先至會令政府有所回應，但我錯了，我個陣真係太高估政府既人性底線。
原來政府真係可以無恥到，咁多場武力抗爭都照擺出一副wfc既樣出黎。
所以，勇武已經到左極限，再勇武落去都唔會令政府正面回應，
但係因為之前勇武既行為，同黑警既無恥行為形成對比，反而令我地得到左一班，原本唔支持我地既民意，
所以，我地唔能夠企定定眼白白咁睇住呢班人離我地而去
呢班人既支持係用鮮血換取番黎，我地輸唔起。

依家階段，要贏，就一定要拉攏民意，絕對唔可以眼白白睇住警狗將我地既民意，係我地手中搶走！

請保持危機感
唔好再打飛機
思考如何反制
勿再自視過高
脫離同溫層
打輿論戰，最忌低估敵人。

民間記者會
見招拆招
之後就要反守為攻

正/負皮，留言之前
麻煩花少少時間睇一睇我呢個post

[回應同警察傾計個post] 警世，終於知道點解連登仔咁易比人帶到風向

係 我地恥笑緊佢既同時

中間遊離派可能已經開始覺得示威者暴力 出復淨係想傷人

淺黃亦會開始對日日提既示威消息覺得厭倦 想開始過返日常生活

民間記者會其實作用唔大
睇得既人多數都係我地呢個同溫層既人
我地要做既係更多形式既文宣
和你飛個個機場催淚彈展覽其實係一個好好既例子

依家既文宣好局限左係圖文上
反而一啲形式上突破少少既宣傳 效果會仲大
btw 民間記者會都係一個非常好既文宣
但係前提係要幾佢帶離同溫層

一些意見相近的聲音不斷重複，並以誇張或其他扭曲形式重複，令處於相對封閉環境中的大多數人認為這些扭曲的故事就是事實的全部。

認同

各位認真睇, 大大力推

黑警一開波就唔理民意，瘋狂濫暴同催淚彈橡膠彈放題，
就係想令民眾感到麻木，
然後佢地依家以退為攻，其實呢步棋下得非常好
當大部分人都覺得麻木既時候，突然打出溫情牌，
好易就可以令人將視線轉移，唔再理佢地既濫暴行為

保持危機感

永遠保持警覺
我地從來冇贏，少少都冇
五大訴求，冇一樣野政府係有回應到
可以放鬆，不能沉淪

push

都唔係贏到仆街既 至少連我老母有屌狗 不過的確唔可以鬆懈

發覺長文認真多數冇人睇 開過幾次都係咁
只有一部分人睇完個post 抽離同溫層，同時點醒身邊既人
我就已經好心滿意足

所以推文之餘，請拜託都係ig fb宣傳下，點醒身邊既朋友

提高警覺
放鬆休息可以
但不要輕敵

抄一萬次

Push

我同意，可能學生會比較難理解同溫層效應既問題，但係在職人士既抗爭者，例如我，我做三行既，之前好多人都屌狗屌示威者，因為自己淺黃或者淺藍，但係依家真係多左人覺得黑警左右做人難，又比政府推出去頂，又乜又柒，手足們記住搖擺賓周先係我地要拉攏既對象，你wfc佢，佢地一樣wfc我地，突別係阻人正常翻工既嘢，做得多真係會玩撚完，我明白大家唔想輸，唔想輸就唔好比人搵位入，唔好比仆街政府同黑警come back！

今日食野啲廢老已經屌買laser,又話狗好慘

係幫推

#

推

我其實同時都係學生，所以好明同溫層係幾咁厚，
當我抽離左學生個身份（學科需要），同唔同既人接觸之後，先發覺原來呢個社會仲有好多人有唔同既聲音

雖然此文的確警世
但
真係佢地柒咗喎…
幫你推推啦

柒左又點，佢地69到依家，有邊日冇柒過，
所以冇必要拎佢地既柒黎打飛機，
同我地冇幫助不突止，仲會蒙敝左自己

對我地冇幫助*

Q&A CCTVB係唔會播

所以唔洗諗住比所謂中間派 睇到班狗自相矛盾

比記者質到應對唔到

要做文宣 所以記者會有佢作用 就係反駁所有黑警對我地嘅抹黑

繼續係各區連儂牆貼「TVB沒有告訴你的事」 絕對係好有用！

唔好放棄！

其實係 唔可以再留溫層
聽日要認真做野了

幫推

繼續令兩邊更分化

TVB剩係播有稿部分

係 所以個記者會根本就係做show 拉攏中間派

我阿婆都笑鳩黑警今日同佢傾電話佢問我支鐳射槍咁廢傷到邊個
想知黑警贏係邊，我阿婆已經係投蛇齋餅粽個班

所以頭先即場個post叫手足你哋唔好淨係打飛機，要諗吓辦法點拆囉
不出我所料，果然間間電視台嘅晚間新聞只係剪警察個demo點示範支筆嘅著火同殺傷力
屍屍更撚過份，
Emphasize支嘢已經傷害前線差佬嘅視力

留言既 請都唔係留係同溫層咁留言

我講既野唔係真理，只係我既論述

如果有任何意見，一定要講出黎

因為我都有可能跌入左思想盲點

remix版 林鄭：「光復香港，時代革命」mp3檔

藍絲廢老專用長輩圖---20190807 聲優大招募&FB,TG文宣平台成立啦

呢個時候就係文宣出動時間

be water be humble

認同
時刻保持危機感
政府啲仆街係呢方面真係好撚勁

都係個句，要居安思危

推
每次記者會樣樣野都推落示威者度真係好撚賤格

有道理！

大大力推！
千祈唔好被眼前既事物蒙蔽，事實既全面就係仲有好多藍絲同未完全覺醒既人。
我地仲要得到敵人的支持者既支持架！

保持警覺

同意你講法再加上CCTVB既剪接技巧
但係照你咁講 無腦個班我地點都唔會改變到佢地既想法

可以睇下回覆
一半五毛，一半真心覺得警察記者會做得好

絕對同意
亦因爲咁多咗好多帶風向同鬼post
熱門都已經有！
我地絕對唔可以跌入呢個陷阱

危機感好重要

麻木真係會，唔止係中立既坐享其成派，其實自己友都已經開始麻木，6.12放100粒TS 30飛子彈好大迴響，8.5放左800粒，唔撚記得幾多飛子彈，我想問大家有幾大感覺？我自問就真係無乜感覺，反而覺得去到現場無Ts放題好似爭左啲嘢咁，我唔知下一步點行先岩，但係有好多步棋試完知道唔work就唔好再搞，我建議下次有時間可以出黎既時候收集下一啲企好撚後既花生派，問下佢地意見，同收集佢地睇法，例如，塞鐵點睇，和你飛點睇，黑警濫捕圍狗屋點睇，諸如此類，好似好on9，但係嗰啲就係我地將來既自己友，如果我地做得好，記住，雖然我地係所謂示威者，但係起大眾眼中你地都係學生，係年輕人，我地打同情牌先係最撚易呃倒人，今日你玩cocktail 聽日起阿婆面前話自己比狗打好慘，閪知你咩。

善用自己優勢：年輕，翻版64，學生，比人打，為香港好，唔想香港變質，想安居樂業

以己之長攻彼之短，搞下溫情，有咁慘得咁慘，唔好怕手段賤格，因為我地最大既敵人係全地球最大既黑社會，佢唔會同你講仁義道德，就連做戲比你睇都唔撚會

推上去

大肆文宣
貼連儂牆

唔好咁低估自己既力量啦
我地既文宣其實已經改變左唔少人
要繼續努力！

無錯 簡單黎講你覺得成件事on9到無倫 問題係香港真係有好多on9會信 呢個先係重點

你講到我地輸哂咁叫我居安思危，鬼唔知咩，但事實係我地今次係贏左，今日搭地鐵都聽到一班老人家屌警察痴線

並不是個個都你呀婆咁
我公司啲呀姐 本來好撐我地 因為佢啲仔女都係巴絲打
但佢地睇緊射報紙個到 真係係咁哇 哇 哇咁
我地後生個堆係咁解釋 話咁近仲要10秒先著
同埋問題係佢未有動機就拉 用菜刀做比喻
佢地先明

但唔係到到都有後生仔解釋 長遠落去真係會慢慢影響好多中立派思想

幫你推爆

終於有人講，間中貼文宣同街坊吹水就明，好多只係一個極無腦的小師奶同伯伯

//民間記者會就係將真相公諸於世，點醒更多未醒既人。//
AGGER

或者你講得啱 但有咩實際建議先

個柒婆今日扮落區，夾埋港澳扮出聲明，就正正係打民意牌，保經濟搶spotlight講民生，招招狠毒，所以要不斷出長輩解釋返經濟下滑係支共爆煲， 冥幣貶值，外資撤廠，完全唔係單一香港搞遊行問題。免被特衰正苦亂帶港豬風向

Btw, 我會接機！
———————————————-
請大家集中火力推8月9-11日瘋狂接機呀！

開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行

文宣有彩色、有黑白！

認同，之後派文宣先

極藍就唔洗理，由佢地仆街死，但係淺藍，中間派一定要拉佢地埋我地道再鞏固我地係一夥既感覺，唔好再wfc，唔好再淨係接收自己人既信息，試下跳出去第三者角度，就可能會有新對策。

真be humble民間記者會要比反個真相岀黎

好文一推
要繼續做文宣
加油！！！！

有意思咩咁樣？總有人係會繼續屌popo
但都一定有人係睇完記招後，開始認同popo
我既重點係，唔應該focus係成功既結果到
我地未到收成期，唔好快沉迷勝利帶黎既快感

我同意樓主
唔好再打飛機
而家輿輪戰輸到仆街
要靠民間記者會作同等級既反擊，我地做唔到啲乜

大佬呀，咁都信個班就算今日你講得掂佢，遲下一定就轉軚，呢班iq唔過80嘅不如算啦，我阿婆十幾歲就偷渡黎真係字都唔識多隻個啲，平時成日join蛇齋餅粽event話民賤聯event都咁wo

PUSH

大大力推，非常同意

但係講真今晚好多人正常使用鐳射筆都唔會燒得著嘢
要文宣番黑警妨礙司法公正 混淆視聽 當市民係傻閪咁撚

Pish

推！ 得民心得天下. 勇武 文宣都不能少

大陸好多文章斬頭斬尾. 可以話已經失控.

1）佢地冇人知721 發生咩事.
2）個個都覺得香港人係機場圍個老人，係因為個老人唔收宣傳單所以比人圍，冇人知個老人打人在先.人神共憤
3）佢地覺得我地認為係傻小子既何妖係神.

基本上和理非忍讓片段全部冇哂.

勇武文宣，缺一不可，互補長短互相接力!

更多人要清楚個真相同啲狗有幾仆街
所以社區放映會應該要繼續搞！！

我聽日會再出post講，今日打依篇已經用左我好多時間
我打個陣已經諗到反制方案，但廢事一炮過咁多資訊好難消化，聽日再講

聽朝仲要番早

講得好好
推

pish
幾時先支爆

相信今日觀星已經證實到黑驚講大話喇
見有人話聽到人話原來咁多枝射住都燒唔到

同意巴打第一段, 2樓有D保留

我覺得唔係再勇武落去佢唔會理，反而我覺得依家係我地一路由7月講到依家話和理隊同勇武隊既交接位。出面其他post都有講過, 黎緊今個禮拜五六日接機活動就係一個好例子。

毛澤東講既敵退我進，應該都可以用係依家。對方想開始全力打文宣，我地以剛制柔好蝕。

五大訴求
三不原則
缺一不可

係 我知道我地贏之前 唔可以停

一齊黎啦好嘛

加油

花左2個月已經改造完身邊所有人，得返一個完全唔聽人講野既傻鳩親戚仲係度撐警

雖然有部份未必認同勇武，甚至唔認同示威
但至少明白示威者唔係暴徒，依家槍頭全部對住政府同黑警
依家睇記者會果陣屌得仲大聲過我

不如巴打你仔細啲再斟酌下我打既內容先丫
你係咪未睇我第二個comment打既野

唔同意
已經2個月都中立 姐係點都中立
咁已經冇輸冇贏
何來警隊大勝？

啲狗值得被繼續恥笑，keep住同温層嘅熱度同淺黃都要做。
至於佢哋打温情牌，只要spin返去政府推警察出嚟死就得。而家游離同淺藍嗰班，其實都唔會否認政府處理得好差。

推
尤其依家日日玩播片呢招
個記者會講嘅嘢，無腦個班硬食哂就會信到十足
無相關知識就會真係覺得支筆可以射撚到着火
所以一定要用方法去正視聽

唔同意連登係同溫層
因為連登人人都可以發表意見
係咪封閉環境已經值得商榷
唔可以話呢樣野多人支持就一定係圍爐
因為呢班人無論年紀背景光譜都有不確定性
你唔會知究竟佢地係為笑而笑 定係
理性分析過後發自內心覺得d狗係冇腦
如果係後者，咁就不能話呢組言論被扭曲放大或（而我個人的確認為連登較多係後者，係理性且並非為笑而笑）

反而日日睇TVB d廢老就真係同溫層啦
因為佢地真係存在係封閉環境（單向輸出）
而且內容並非事實全部
要解決社會極化問題 關鍵唔係我地停止笑d狗
而係捻辦法阻止佢地接觸TVB。
你套理論咁樣理解會恰當d

最後，d狗真係幾好笑

sad but true

佢一路亂印銀紙一路亂發債根本就好難會爆，唯一令佢爆嘅方法就係要令外資對支共完全失去信心，磨蓆撤資走人，調低信貸評級!

求方法或文章

或者我用極限既形容真係有啲唔恰當，
我想表達既係同你差唔多呢個時候應該交番比和理非
適當既時候用適當既打法
我相信一定會再有勇武行動

推呀

Push
根本佢地嘅target唔係我地 文宣一定要keep住做 亦都要互相提醒 唔可以麻木咗

啱 要不斷提醒啲人我哋同班狗武力有幾不相等
同佢鬥慘
612至今我哋傷亡慘重
班狗仲不斷喺民居射過期催淚彈傷及路過老弱婦孺
甚至濫捕亂告人製造白色恐怖

我哋比警棍、催淚彈、海綿彈打到頭破血流嘅同時
未有任何一隻狗因laser筆而受傷
唔可以比佢哋扮演受害者個角色

繼續出長輩圖貼連儂牆

天琦都提我地要多啲令對方支持我地啊！
雖然今日場show真係好多破綻，
但真係有好多豬師奶藍絲信痴線
要多加強文宣啊！
之前嘅蓮花圖好有用，要繼續加油！

聽朝會唔會沉咗
推俾更多人睇呀！！

聽日既民間記者會好關鍵 如果可以一次過將黑警既大話全部拆穿就加曬分

長輩圖，落區播片正視聽，開民間街頭研討會，決一不可!!!

加油呀巴打

我覺得文宣應該分一部份宣傳民間記者會去增加認受性
然後愈搞愈大

我地無咁多精力去應付港共同中共鋪天蓋地既抹黑
所以唯有以記者會對記者會
然後落力宣傳其他活動

聽日民間記者會要反擊

依個真 一個鐘既記者會
佢既柒事未必係會上新聞

放映會同派傳單依然有佢的作用.如果大家得閒就幫幫手做下.
樓主講GE野的確好正確,一黎班狗已經柒到盡頭無可能再柒落去,所以開始會有反彈.
二黎班狗的記招係做個樣出黎,即使記者會QA雖然佢地真係柒到無倫.
但之後等D親中媒體或者網媒recap返出黎,已經做到效果.
單係佢地播雷射筆個demonstration出去已經呃到人.
中間派,上班人士,老野等唔會咁有精神走去同你追曬成個記者會.
依家我最驚就係
1.大家鬆懈,唔做宣傳.
2.9月開學能否繼續持續落去.
3.怕普羅大眾對件事覺得厭倦,拒絕再接收任何新資訊.

呢場係長期戰黎，兩個月就咁快下定論未免太過草率
民意係流動架，一定會變黎變去
唔能夠墨守成規
你係咪想個班中立既轉為撐警？

啱
我身邊啲仆街藍絲
不停話射盲人
話佢底俾人拉
嗰一刻我真係好想比呢一張圖佢睇
但我唔敢

ok明白
不過既然可以就儘情玩埋今晚先
作戰狀態隨時來！

贊成要keep住仁義之師個image

雖然有人會覺得好on9好虛偽，但死港豬就係受呢套
就好似d港女見到d包裝得自己好好嘅衣冠禽獸/金融才俊就會出晒水，情深一片嘅毒撚就媾唔到女咁

我地要贏就要不擇手段拉攏中間民意，做一切增加我地贏面嘅嘢，好似天琦咁講，唔好俾仇恨蒙蔽，到我地真係贏左先慢慢清算班仆街

利申：唔好叫大家唔好勇武，係勇武之餘都要做好PR,文宣組加油！

而家港共就係將而家中立嘅一群轉向淺藍嘅一群。
上面都有唔少留言證明咗。
只要日日做，保証而家中立嘅好快轉成淺藍深藍。

我一半同意啦
班狗柒左就緊架啦 有正常思考嘅都唔會呃到
當然你講仲有一部分人 佢地非常難拉攏亦易被洗腦
所以亦都好難一時三刻去拉攏到佢地
TVB斷章取義就係人都知 亦控制唔到
我覺得要承認班狗記者會嘅影響力冇14年咁勁
但同時亦起到一定效果
佢地係柒 但唔係比我地打飛機用

應對惡意post請善用不推文回覆！

推要拆記招好強殺傷力日日出

啱!

所以咪整左個激光party黎串班狗狗囉

何時都不應掉以輕心

推，認同你講既野，今日就當比大家輕鬆一日啦，玩完就要番番去現實

保持警覺都係岩嘅的確

真,脫離同溫層好重要
民間記招有用但未夠力
連儂牆要大量換新資訊
要做多d文宣video,中老年人係好鐘意睇片
另外可以用返藍屍最鐘意嘅fake news
搞到人心惶惶,無論係經濟上定人身安全上
將警黑勾結形象再鞏固,休班警臭史日數夜數

其實輿論我地一直贏到開巷,721到達頂峰
但因為d on9不合作運動同拆交通燈搞到送頭俾對家
個人覺得721後本來應該即換和理非上場
但勇武忍唔到手消耗咗721個道德光環

所以個啲打飛機po真係少開為妙

同意
麻煩大家 由其係和理非嘅你哋麻煩去下啲Facebook 多港豬or游離派嘅page (雅虎新聞/有線/新假期等⋯$大大力同佢哋理論，有圖又好，推comment 又好，總知要擴大我哋嘅聲音
切記留在同溫層

樓豬
真心你好有料

本質上連登唔係同溫層
但係連登既文化令連登成為同溫層
熱門system將圍爐打飛機既post置頂
令更多人一齊打飛機
反而持有少少相反意見既post就會沉底，冇人理
即使幾自由去發表意見都好，
最後個outcome出到黎，都會係主流同溫層既意見聚埋一齊

文宣起來：要諗下用咩飼料同啲豬溝通

認同你
但心諗可唔可以唔好深夜先尼潑冷水
仲要係岩岩先完激光節
俾人抖下氣啦
係認真想討論就早d po拉

呢個問題都係去返tvb呢樣野度 得連憹牆/電視幫到手

明白

大家真心嘅 你篇文真係值得反思嘅 希望呢個post聽日唔好沉低

推正經Post

恥笑完係時候做返正經事
五大訴求 缺一不可

岩岩去baby kingdom同香討睇
好多師奶阿叔都唔覺件事荒謬
果邊d人冇邏輯可言
講真真係深藍ge根本覺得黑警做咩都冇問題
然後我地做咩都有問題

好同意段記者會根本唔係比我地睇,係比啲無腦港豬,無腦藍絲睇
無腦港豬/藍絲根本就係人講咩佢地又講,總之飯來張口,唔經個腦諗下至出聲,個記者會就係比呢啲人睇,但係又真係好衰唔衰真係好撚多人信果下至
啲無腦唔會睇下射果個係企邊度,點射法,,射邊個位,總之就係張紙有出煙,佢地就覺得被捕者一定唔岩,係攞黎射啲狗既

文宣各位手足請接力!!!

推 見解很好
唔好低估愚民嘅低智程度
同埋善忘程度 分分鐘轉頭會同情啲狗
佢哋好興講「得饒人處且饒人」

雖然我覺得呢類人係噁心至極
但都要小心

呢到講會有好多正評
你試下喺出面D post提下呢個POINT
俾人屌到扑街，冇人面對現實

sorry 10點先收工
咁應該點算好

居安思危，清你有料

有電視台播喎
Tvb夠係廢老同溫層

雖然你講野難聽 但我部分同意 我地要時刻小心唔好跌入同溫層
我地除左要穩固現有支持者 仲要吸納中間淺藍既支持者！

推 文宣做野
十分感謝文宣大大

其實我講既野好多人都會諗得到
只係好多人都低估左自己既力量 唔敢出聲

佢地不斷loop一啲好荒謬既事情
好似雷射筆屈可以傷人 藥膏當山埃咁

對知識低既就誤導 等藍絲keep住吸收依啲資訊
從而好似我地咁谷住民意

而一方面 都係主要目的 就係不斷對大眾洗腦
等你地麻木
等你地習慣差佬拉人既新聞 到最後 就算差佬無證據咁拉人 我地都習慣左 唔會激烈反抗 對香港人尤其有效
好似開槍 催淚彈一樣 等我地習慣左就好似無問題咁
但其實次次差佬都係濫用職權 過度武力

共狗最叻唔係獨裁 高壓
最拿手反而係懷柔政策 暗中洗腦
對付民智仲有一部分未開發 或者 集中力唔夠既群眾
佢地一直都好習慣如何處理

雖然我地反應好快 但係千萬千萬唔好睇少對手
就咁睇表面香港政府同警察好似錯漏百出
但幕後仲有一班統戰既洗腦機器係到運作梗
所有出面既 都只係棋子嚟

千萬要小心 切勿鬆懈

如果聽日沉左再幫你推

要點做啊咁

但問題係我地都有做文宣
我唔反對警隊記者會有威脅
因為冇用佢地又點會開
但唔會咁誇張話佢地贏到仆街
長他人志氣滅自己威風
記住好多mon post 狗

就係咁，正正就要拉返果蠢豬過嚟我哋呢邊，佢哋唔贊同都起碼唔好俾佢哋譴責先

但tvb唔只廢老睇

都係個句 經過左721仲未醒嘅人唔係腦有問題就係腦有問題 依啲成事不足 敗事有餘嘅弱智拉攏黎都係無用 反正佢地又唔會吹到咩風 與其諗下點反制同拉攏佢地 不如諗下點樣逼死政府 而家牌就一定夠用

或者有 但一定本身已經係藍絲
而經過呢兩個月仲係藍絲都一定係深藍
政府講乜就信乜 其他都唔會聽入耳
作為深水埗街坊
琴日所見連阿叔阿伯新移民都睇穿咩回事
不過記者們今日俾班黑警帶住走
個焦點應該去返濫打濫捕
黑警民居亂射催淚彈影響社區安寧到

將佢地今日知法犯法行為spin到盡，甚至去到老妨都得
Spin到盡目的並非挽回民意，而係要棒打落水狗，將呢兩日有份處理呢件事既黑警清算

淨係影響証物呢一點已經唔到佢抵瀨

民間記者會都有突破小小同溫層嘅 我依稀記得都有唔少傳媒都有參加 並唔係得蘋果同立場 我相信係而家呢個時刻 啲人點都會留意呢場運動嘅消息 嗰記者會都叫帶咗啲消息比中立派睇
另外就係同溫層問題 的確有呢個問題出現
唔好淨係話我地 藍絲又好中立又好 好多人都係只會想睇到自己想睇嘅嘢而忽略好多對自己不利嘅消息
如果我地成日停留係連登立場同蘋果 無可否認我地係有停留係同溫層 所以希望各位手足都留意番其他傳媒嘅報道 tvb都唔例外 要睇其他人點樣睇呢場運動 唔好當佢地講嘅嘢係笑話咁睇 再針對住佢地嘅睇法搵point去說服佢地嘗試改變佢地嘅立場 爭取更多人支持我地
樓主講得啱 我地醒覺咗先知警察講嘅嘢有幾荒謬 但有好多人仍然係未醒 而佢地真係有可能唔係扮瞓 希望大家留意番 保持清醒
另外附上香港人日程表 希望大家唔好唔記得香港人有幾忙

香港人加油

呢個posr應該置頂

絕對同意
加多點 只要佢將支筆成功定性為攻擊性武器 咁之後邊個拎住就可以拉得告得
仲有 已經俾人拉左嘅手足 可能都俾狗搵到支筆係身 只要佢合理化左件事 就已經可以入多條罪

短期策略勇武儲力，忍一忍；

文宣，和理優全面進場遊行，先打好輿論；

光復香港，反暴反黑

打擊濫權，時代革命

五大訴求，缺一不可。

反暴反黑同打擊濫權需要帶出，

同5大訴求，一定要提住不可忘記

不過我相信即使和理優遊行， 都會出現濫捕。

到時再打輿論。

小心

推啊屌

點打打輿論戰

其實可唔可以去各區直播民間記者會？

講到口嗅都要講，而家藍黃對立，
政府同中共落重本打輿論戰，我地無鬆懈的本錢。

時刻銘記天琦講的兩個重點:
1) 不要被仇恨充昏頭腦
2) 要令唔支持自己的人變成支持自己

唔好當警察係香港人就得
去到邊都叫佢地 走啦躝啦
佢地一搞事就敲佢地門 同佢地全家講HAPPY NEW YEAR

聽日得閒再講

居安都要思危
況且我地處境並唔安

呢個絕對有得諗
可以另外開post提議
巴打可以既話開個post講 我幫你推！

咩牌呀，五大訴求一樣都未爭取到喎?
你有咩支持你講嘅嘢?

今日記者會又demo又cap圖又整條咁嘅片抹黑義士
相信心機好重 幾個禮拜前已經有預謀荼毒班藍絲同中間游離派 想intensify社會嘅矛盾

樓主係咪on9
今日8月8 重同我講同溫層？

大佬全港企好曬邊啦
721白衣人 打市民
藍絲照支持打市民 個班唔港理 除非警察冇啦啦打鳩佢地先會變

中間既去曬黃 除非黑衣直接打鳩佢地 佢地先會變

依單野係警vs黑衣 大家企好曬邊 1 on 1
根本唔會有轉立場

另外重有班極少中立既
個班傻鳩來 就算支持黃絲 佢地作用都係0=冇撚用唔洗理

每一次 佢地都係spin梗一啲聽落好反差既野
好似民生 經濟等 明明係政府搞衰
但佢地次次就spin落去我地到
好似佔中咁 明眼人聽落覺得有問題
但佢地播錄音機既目的好簡單
三人成虎

播得多 大家潛移默化都會動搖
講多幾次 有部分中立既人就會變藍

巴打分析有理，我身邊都有個蠢人，睇左真係信以為真。呢班人知識唔高，平時接觸資訊嘅途經唔多，睇下cctvb ,fb咁，由於佢地判斷力唔高，睇到咩就會信咩，好易轉方向，好似射報紙個示範咁，真係信到十足，所以警犬真係做岩方向，佢地打從一開始就決定向呢班人埋手，呢班好多時都係基層勞動嘅市民，再由佢地向身邊嘅同lv人散開去，其實個力量好大。

隔離有人話可以請專業權威人士一齊開會
例如物理學教授 律師 醫護人員...
我覺得可以係呢方面試下

贊成
另外就算圍內都係比佢side track曬
有冇殺傷力根本唔係重點

唔好再同人爭論laser有冇殺傷力啦

分唔到你真心定曲到圓左

我阿媽平時乜嘢都唔理，但一睇到用激光筆，掉玻璃樽打爛警署玻璃窗，就不停浸轉呢兩個現象係咁指責示威者。佢已經完全唔理最根本嘅原因係林鄭，即是我已經不停將矛頭指向政府。

我阿媽話佢啲朋友圈話前線抗爭者收左每人$4000，又話外國勢力干預，話啲抗爭者排隊輪著去領頭盔，佢仲恥笑我比人洗腦⋯ 係度comment係想比我啲呢邊的人知道原來對家係咁樣屈我地，你地要明白藍絲係絕對無腦，完全唔識獨立思考，即使我點樣解釋辯駁，佢自己未死到臨頭食下催淚彈，佢都唔知驚，即使佢係我啊媽，我一樣會屌柒佢

巴打 心水清

呢個post可唔可以留到聽朝

真心 今時今日重講民意
路由器都出撚左啦

支鐳射槍有幾殺傷力呀

推!!!

光復香港時代革命

覺得佢地柒唔代表覺得佢地輸
老老實實，咁耐以黎有邊次真係可以叫做贏過?
我唔覺有
點解每次佢地有大單柒野都會比人大規模地拎黎恥笑?
就係因為知道根本冇贏過，想藉住尼d少少野黎舒緩調劑下
係人都知，長期受壓無從釋放嘅話就會好快爆煲
所以我一直都對尼d打飛機po冇乜意見，因為我覺得係有需要比佢地打下飛機先可以調整到心態

Be humble呀！
你要贏一場戰役定一場戰爭呀？
五大訴求有邊樣嘢我哋爭取到呀？
我哋仲輸緊5比0喎清

不嬲都咁講 係部份連登仔打晒飛機話唔使理民意

如果沉左係咪應該要重開

終於有人講呢件事，記者會嘅target根本就唔係我地，而係嗰班藍絲同中間派，係得同溫層嘅我地先會意識到個記者會有幾荒謬。
藍絲同中間派睇嘅只有主流媒體，電視播咩佢信咩，呢個記者會嘅資訊佢地係會照單全收，因為就算佢地承認有黑警，都只係會覺得係個別事件，唔會上升至整個警局，對佢地而言警察依然係權威，記者會依然真確可信。

利申，屋企人真係信左鐳射筆有危險性，完全忽略佢當時只係買筆，而冇作出實際行動

老實講我唔贊同
即使佢地蠢到唔需要拉攏 都唔能夠拱手相讓比敵人
佢地集合到足夠嘅力量 就會出黎同我地對衡

今次拆得掂 但難免日後有機會有一次拆唔掂
咁就gg 有一次佢地成功說服到啲中立 淺黃
之後個啲就算幾無恥 都總有人會信 跟住人傳人就慢慢愈嚟愈多冇獨立思維嘅反我地

岩
佢地做戲唔係比我地睇
係做比啲深藍睇

文宣 文宣 文宣
從身邊人做起

本身中立 變黃個班
屌我地阻佢返工多過路由器

你走care鐳射槍
不如諗下點玩不合作 又唔會玩到支持我地 但最緊要返工個班人啦

你咁講我都同意既，適度打飛機係有益身心
但過量就冇益啦
打完飛機都要入聖人mode諗清楚架

同意,扮可憐呢招個班「中立派」最受,再加埋「專家」呢兩個字同埋個所謂實驗
係TVB既無限loop之下我地真係好不利

無錯，港豬係唔用腦嘅，人講佢哋就會跟著講，我哋就要好似政府咁，令佢哋跟著我哋講嘢!!!

最忌低估敵人

冇腦嗰啲一睇就鬧鳩我地啲義士

啱 但應該點做

冇錯，適量就夠
所以過一日就好停

同意

多謝你帶翻我入聖人mode

係

推 今日7婆又做show

咪係囉，根本唔關個demo事，之前掟磚放火更加直接啦，洗鬼等睇完個demo先突然覺得示威者原來真係好暴力喎...

無錯，我地要保持警覺！
弱小不是生存的障礙，傲慢才是！

記住，傲慢、輕視敵人只會引致失敗

此po值得3000+正評

幫你推，值得認真睇
大家認真睇完先俾正負評

無錯，我就係其中一個唔肯面對不利嘅野嘅人，我同大家都要反省

其實都明白你意思 你想佢地少ff多d實際行動
不過此心態並非話要透過唔出飛機po去解決
因為今晚尖沙咀呢但激光party已經係一份好好既大型文宣，如果冇人煲大狗玩激光呢d on9行為，點會有咁多市民響應。佢地係真係清楚今次係d狗玩大左，而主流都係我地呢邊
所以未必話真係冇用
再加上 標題黨不嬲都會吸引外圍用家，例如唔理政治個班，其實變相都係一種文宣。

不過都同意個標題差 感覺上有些精神勝利之嫌

oush

差佬講乜啲愚民都信到十足十，唉

好啦到時靠你地幫手推了

真心深夜最容易俾人屈毛
由其你都識講連登同溫層
深夜+講有d銀耳既野真係唔係好恰當
如果沉左就再開/再推啦

有時講啲同温層以外嘅情況又會比人話分化

各位手足要幫幫手，呢個值得聽日繼續討論

聽日再開po重推

建議連登仔同多啲身邊嘅人傾計
唔好淨係留喺連登同自己social media
尤其係喺連儂牆
好多上一輩支持我地
但唔明白激進嘅動機
一定要好好解釋清楚俾佢地聽

其實唔係 反而係中立嘅或淺黃嘅 會俾狗帶動到
成個記者會 佢地完全將on9野合理化 真係聽到好容易令人覺得‘又係wo’
所以個記者會真係唔可以忽視 絕對會令我地人數減少 令敵人數量增加 同埋令本身藍絲嘅人有更多理據去洗人腦

唉屌

唔好鬆懈，相信警狗招數陸續有嚟

靠民間記者會好好扳回一城

其實我只係一直同佢地講歷史，只要係事實扔出黎慢慢就會知自己信錯人

佢話搞到經濟民生，咪由老懵董廢除租金管制條例講起，搬個始作俑者出黎比佢地打，佢地對老懵董既認知只有8萬5，以為佢係好人

佢地講暴力咪佢講下元朗白衫、北角福建幫、荃灣黑社會斬人，黑警全部無理
佢地譴責暴力，當然要比佢地知撐警撐政府既人更加暴力，等佢地割𥱊

同時又強調返政府一直以黎既態度，證明成件事係官迫民反，而唔係示威者刻意搞勇武

而且最好比埋圖證明遊行期間無破壞過任何野
老實講，佔路都只係扭鏍絲拆欄杆，有整爛d乜？

仲有強調「撤回」係唯一具法律效力既字眼，法治社會當然要講法律

花時間逐一駁倒777同黑警d大話，當佢地知道政府經常講大話，就會先入為主咁乜都懷疑左先
如果佢有意討論落去既，仲可以拉埋建制落水

btw瘋狂send fake news既人可以放棄左佢
完全唔聽人講，溝通唔到

推
一睇到射報紙個度我就預想到啲中間派一定會動搖同情黑警
因為佢地通常唔會自己花時間去fact check
好容易俾人左右，要釐清翻又要花功夫落文宣
所以其實班狗咁做係可以吸引遊離派既支持，又搞到我地呢邊嘅文宣

瞓先，好撚攰，各位手足加油

希望吾好又話係三毛

屌行返轉頭
明明路由器都出左 依家怕鐳射槍整臭個朵

路由器會死人 支鐳射槍最多盲眼
屌你打咁撚多字
不如諗下點玩不合作 唔會搞到自己友
又搞到政府 警犬 藍絲啦

大佬8月5 已經證明 阻人返工嚴重過出路由器
依支咁既槍仔

嚴重性： 阻人返工>>路由器>>>>>>>鐳射槍

完全認同
依家既輕鬆風趣感
似回到2014年⋯⋯

你講得啱
但係如果個個避免深夜出post的話
到時深夜就真係會比五毛統領

例如呢，行為藝術？

你可以咁detail講曬啲野出黎
ching你心水好清

Share 出去 勿忘初心

有point，推
唔可以只係活係自己世界
自high黑警7撚左

文宣要keep住做！同藍絲廢老講！
黑警係7到甩晒碌！！

認同

認同樓主想法
運動去到呢個地步，大家已經不可以再鬆懈
要知道警方柒咗咁耐都仲未收皮就知道我地係以下克上
我地一行錯就會比人追住嚟打

（從wtsapp grp收到，大家可以sd去啲藍絲中立grp以正視聽）
想回應下警方示範雷射筆誤導市民

超蠱惑嘅示範，呃到無知嘅人，但呃唔到搵真相嘅人。

警察記者會示範用支鐳射筆射落張報紙，唔識物理真係比佢呃到。
第一，咁多種紙唔用，用報紙。
第二，報紙有油墨，易燃。
第三，三次示範都刻意射到報紙上黑色範圍，黑色吸光，可以將光嘅能量集中。
第四，亦都係最重要，示範距離，三尺定點照射10秒，導致黑色部分出煙！
所以話，唔識物理真係比你嘅示範呃晒，尤其齋聽唔睇，又無知嘅人。

現在咁示範已經係對被告司法不公，李sir仲話唔使問律政師意見，哈！

補充，著黑色熱啲，定著白色衫熱啲？

回答朋友內容：
頭先佢地示範定點射向報紙上黑色部分10秒左右，導致該部分出煙。物理上，光有熱能，當聚焦之後會產生幾何級上能量，即係溫度升高。如果郁動嘅情況下，未能夠集中，就無可能產生光熱效應，高溫就唔會出現。加上佢地刻意集中射向黑色，黑色係吸光物質，假如長時間被光集中一點照射，會產生以倍計光熱效應。
簡單解釋就係，點解著黑色衫會熱過著白色衫喇😉

隨便copy & paste比多啲人知佢哋誤導市民嘅方法

#認同請分享 #好人一生平安

好撚同意！
完左我都係咁諗

其實只要諗多一小步：兩個月嚟有無報導過班狗因爲支咁嘅而入廠？

如果咁都唔肯或諗唔到，咁果個人都幾難有得救

agger.
身邊有同事（non 90後） 本身淺淺淺黃， 睇完記者會示範後真心相信， 開始動搖覺得示威者要收手
你可以話佢on9 無腦無批判思考，但偏偏呢個質素既人係佔社會大多數。所以我地真係要humble d 由佢地角度理解件事，再諗點樣拆局

反而聽到有人同情個學生

始終今次唔喺示威現場拉
亦都冇證據證明學生曾經喺示威現場

個post重點唔係講緊雷射槍
你有冇睇

兄弟做樣樣都話無用，對家就好成功

圍爐真係好易招致失敗
係我地角度黎講班狗係做得柒
但係對於班智商偏低嘅藍絲黎講係好成功

大大力推

不如每人落街問10個不同年齡層/階層的人
再係度綜合

係既
但今次啲牌佢地打得差到 好地地講大麻二酚咪算(好多人唔識)，走去捉個人又捉正會長真係
拆招好重要，所以極推民間記者會，連儂牆繼續做埋資訊牆

如有睇live全過程或會深入思考嘅人會明白，只怕係啲隨便睇睇又無用腦嘅人。

唔可以輸！

點解你個同事見到出汽油彈唔動搖 反而到依支筆先動搖？

佢個腦係咪唔識計殺傷力？

會唔會可以各區播片
指證黑警講大話誤導人 講佢哋d惡性
tune番個d淺黃中間派番黎？

Pushhhhhhh

唉 可以點打

佢話今日記者會
fake班on9動搖

大佬路由器都未動搖
冇啦啦依支射盲眼會動搖到？

除左記者會 仲有tvb不停洗豬儒腦
再睇返我地既文宣工作
睇黎要做多小小野
每一個人

但都不可否認
今晚個巨型文宣係好好既反擊
值得鼓勵讚許

不過都支持 居安思危

民意戰當然要打
但活動都要有新突破，如果唔係有民意都唔會迫都林鄭讓步

唔醒覺嘅救唔番，
你贏左佢咪會支持你囉

不能同意更多 推

企哂邊嘅只有深藍深黃
淺藍淺黃中立再俾記者會洗落去
只會淺藍變深藍 淺黃變中立 中立變淺藍
每個人都會有佢嘅作用 多一個都好多

so?
開心係在於
我地搵到佢地嘅破綻
知道呢啲抹黑涉嫌妨礙司法公正
聽日記者會請埋湯博士出嚟
所以我地嘅開心唔係恥笑咁簡單

如果行番轉頭係一條正確既路，then why not
冇必要為左面子放棄贏既機會
依家問題唔係驚整臭自己既朵
係依家既方向需要民意支持
我地既目標唔係要搞尻政府同警狗呀
不合作只係我地其中一個手段，非目標

阻人番工無可否認係好有效癱瘓香港
但都好大程度上流失民意

睇你既言論，我會覺得你已經盲目左
盲目地去做一啲破壞性行為，但就冇諗過背後既動機，同可能帶黎既影響

要諗係如何去贏，而唔係如何搞事

如果真係咁講
你地係呢度討論會唔會都係另一種同溫層？

Push,時刻警醒

應該咁講
樓主呢個po最想應該係引起討論
但深夜真係會人少同三毛出尼吹下風
所以呢個po應該係最多人既時候上熱門
而深夜推曬d打飛機po上熱門就岩曬
等自己訓之前開心下 好訓d

唔準再打飛機呀大家
輿論幾時都好重要

推
民間記者會係真係其中一個將我地既訊息帶俾中游分子既重要途徑之一

咁你都識講佢地係on9
偏偏就係會比政府d咁劣既手法動搖...

民間記者會不嬲都係針對每日狗記者會嘅洗腦策略
又有唔同電視台直播
點會冇用

有好多人其實無行過出去 佢地只係隨意接收資訊
但個記者會日日直播 係真係唔可以忽視ga

但我覺得今晚個嘉年華係唔錯嘅反擊喎

冇撚有錯，所以係連登仔共同造成同溫層，惡性循環黎
所以依家就要點醒佢地，令佢地接受多啲唔同角度既意見，再獨立思考呢啲意見係咪有用

仲有，瞓前，講多一句，梁愛詩條臭閪講咗一句好重要，話愈愛搞事嘅人，聲音就愈大，相反越實幹嘅，就越少出聲越沉默，佢正正就係擺標籤搞認同，同中共搞黑五類手法大致相同，呢個位要spin吓以免俾佢有機可乘，我暫時未諗到方法拆，希望大家有腦嘅手足幫手諗吓，有勞

從來都冇中立
你估班藍絲 假中立 真係唔知政府 黑警d衰野咩？
大部分都係為撐而撐 扮盲

而家呢個年代 連兩老都識上youtube fb睇片
會唔知事實真相？
只不過佢地專揀撐警片黎睇同forward

政府 警察 民間 記者會老實講wfc
都係好似樓主所講 俾自己友打飛機
根本好難改變對家諗法

同意要有警覺。

但如果今日警招都仲信嘅人真係弱智到極點，除左捉佢地去比狗打，仲有咩方法先會令佢地醒覺

蘋果，立場，cable now even民間記招佢地都會話偏黃唔信唔睇，佢地本來就有一個假定一個信念一個立場。中國係最好，政府係幫人，警狗係正義，年輕人就係搞事被人洗腦利用。

今晚個嘉年華的確唔錯！呢種將文宣融入打飛機既行為上，我係唔反對的

不過心態問題同保持危機感
百分同意！

一定要無限放大無理濫捕 妨礙司法公正 誤導市民
成個記者會都係d狗嘅主觀看法 無data support就屈9人
咩係 我覺得 我認為。。。
完全係將自己凌駕於法律之上

席我老西都唔割，做野之前諗一諗先

我明你講咩，但事實就係人唔會係咁理性的動物。
買普通野畀人拉，個個即刻買返枝旁身。
然後去做大型實驗撐場。

警察羸同輸輿論，冇人理架。
因為冇人打算每一樣普通物品都同你去科普下會唔會死人。

推爆佢

好撚正 一路文宣一路打飛機

我唔知佢個腦點運作啦

但我想帶出既係，真係有好多中立派/淺淺黃 唔會用腦分析
你煞有介事地開個記招，佢就真係覺得果件事好嚴重咁

相信我，呢個世界真係好撚多呢d 人
所以我地不能再鬆懈

另一角度諗
今次咁荒謬
起碼可以拉返一班因為不合作運動由淺黃變中立既人返黎

其實cctvb播favour藍絲嘅部份都已經係預咗㗎啦
如果你口中所謂中立嘅人睇咗段片就支持藍絲嘅咁佢本身都唔係完全中立
反而我覺得今次事件引發既太空館激光匯演/觀星活動demo左鐳射筆既唔同用法比社會大眾知，宣傳到鐳射筆好普通，差佬亂拉人造成白色恐怖呢件事
仲有cctvb都有播拉人條片，幾個差佬圍個文弱書生郁手郁腳又粗聲粗氣又無禮，大大聲喝話因為佢持有攻擊性武器拉佢，唔知的話以為佢個袋有幾個手榴彈，呢啲其實一般人睇到都會好反感，用黎做文宣一流
最後，呢單野告唔入的話差佬代價會好大，到時輿論一定會迫呢幾條扒街害蟲向方同學當面道歉

政府而家雙管齊下，武力與文宣同時開動。一方面警隊加強跟踪監視，迅速拘捕檢控，並且加大暴力鎮壓，既阻嚇又清算，不擇手段，務求盡速遏止所有抗爭行動。另一方面又開動宣傳機器，爭取輿論民心，上有國務院不時開吹風會，下有港府跨部門日日開記招，不惜歪曲事實，譴責抗爭暴力行為，將市民一切不便歸咎示威者，為政府武力鎮壓護航。

政府加強武力固然可怕，但更可怕的其實是其宣傳，雖然有識之士唔會被騙，但好多人一知半解，好易被慢慢洗腦。只要民意稍為逆轉，政府即使再濫權濫捕，市民都會開始接受，唔再聲援。所以，呢場抗爭，最關鍵就係民情。得民心得天下，而家最需要多做民間宣傳，駁斥政府不實指控，闡釋訴求，爭取佢地同情與支持。同時又要多對海外傳媒報告香港情況，爭取國際聲援。

林鄭/警狗 話係就係
你地點講都無用

尤其係個8個字由林鄭講出黎
係講比中立派，港豬，犬儒，藍絲聽

將個反送中示威變成港毒示威

聽日個民間記招亦唔會有好大影響力
因為tvb無直播

其實都冇人鬆懈過

中立咪就係班港豬，只要兩邊都唔好搞到佢地，佢哋就繼續吃喝玩樂

支筆燒著啲乜佢地根本睇完成就算

成段野係講緊 路由器都出撚左
要割既垃圾中立人士 係依個位已經割左
因為路由器既殺傷力起碼係支垃圾筆既100倍

（出完路由器 之後兩日反而深水埗街坊示威者）

你已經出左路由器係收唔返 永遠有人會講愣地扔路由器
依家市民條線已經去到路由器 你返轉頭care埋支垃圾筆做咩？

你明唔明？

林鄭亦可能嘗試透過每日一記招, 增加警隊”執法””透明”度, 減低市民要求成立獨立調查委員會嘅意慾

同意樓主

咁聽日再開過個post
公道d

推
拉攏中立派同淺藍好緊要，佢地佔好多人

推！

認同！
呢場戲根本就係想煽動人

冇呃你
真係有一部分人完全唔知
雖然我都唔明
點解生存係香港都可以淨係吸收維穩新聞

咁個班真係on9 脫離左正常思維
更加唔應該用正常方法吸引佢地
好似今日咁
搞個激光夜 可能班傻鳩重buy 邊撚個知

明明路由器嚴重咁多 佢地唔動搖
冇啦啦係支筆到動搖

文宣唔夠tvb影響力大
不過都要做

岩呀
根本個記者會完全唔係比你地睇
而係比藍絲睇 仲要係比斷章取義既藍絲睇
因為真正既藍絲係唔會MON 實個記者會
只會以訛傳訛
睇返部份「有心人」經剪裁後既影片
例如: 雷射槍射穿紙、記者會上播既片、警察聲稱既暴徒點點點、激進示威者點點點……
至於個啲記者提問，警察弱智既回答，其實藍絲係完全睇唔到
佢地亦唔會知，因為佢地根本唔會專登去搵返成個直播黎睇
所以點解個記者會
有啲擺明係老屈既野，啲咩總警司都可以義正嚴詞咁講出黎
因為方便「有心人」剪接
你以為佢地會睇到記者問佢地「妨礙司法公正」? 係唔會呀

大家保持警覺
推推推

照抄佢地cap圖，cap港人x地
案件重組d狗點施暴，
搵受害人遮樣cry cry講點比popo侮辱，
打師奶溫情牌

最擔心既係

知識同政治敏感度係不掛鉤

就算一個受高等教育既人都好 佢都唔一定會清楚了解依家發生乜事
唔好以為 咁大件事都有人唔知？
係
我話俾你聽 君不見我身邊有一班人 身為專業人士
有教師 醫生 工程師 有20 30 40 50歲 樣樣都有
就算讀左咁多書 但未必真係眼光好廣闊好遠大
有好多人買左樓 生左仔女 打分好工荀工
社會世界 全部可以好似唔關自己事咁
塞鐵你都見到 有好多人口講阻住搵食就唔得
聽落好荒謬對於我地嚟講 但世上的確有依班人存在
而佢地都手握住同我地一樣既權利
所以佢唔關心依樣 但佢都會投票 都會左右依個社會

政府到依家仲企得住除左有一群無腦藍絲 仲有一群有腦既港豬
800萬人 200萬行出嚟 我當200打對台
既係仲有400萬係無出聲
係依家既局面 我地係體系中弱勢 唔出聲既 的確等如不反抗政府
等如200萬對600萬

所以唔好話民意唔重要
政府keep住loop 唔係想令黃變藍
係要令藍洗腦洗成深藍
更重要係令唔出聲既繼續唔出聲

大家唔好漠視民意 並非勇武先係立功
乜野係勇武加和理非 就係勇士前場衝鋒 製造挑戰霸權既衝擊波 和理非backup前線 同埋將依一股波動伸延出去
令唔出聲既出聲 冷感既醒覺
並非勇武 和理非只擇其一

好似羊群一樣 第一隻衝破羊欄 羊群都係唔夠膽衝
直到第十隻第十一隻 大家先會跟住一齊

Keep住煲住依一股勢頭 小心行每一步
絕不隨便放棄

推 唔可以比任何機會政府翻身

屌，忍唔撚住應埋你
要hit中佢哋，方法只有一個，就係飯碗同佢哋嘅股票錢財，我已經成功spin到幾個懶中立嘅港豬終於肯明白係港共支隊冧個市搞到大家無飯食，係咁

問題就係放路由器既時候 好少市民有咁大反應
但警狗記招講鐳射筆之後 反而有咁多人屌
你就知佢地屌既point 同殺傷力係完全無關
關事既係敵人點樣深化呢件事
警狗其實冇點拎路由器出黎講

所以我care既位唔關支筆先，你見我成篇文都冇提過一次支筆
我care既係警狗依家既策略係對我地好不利，但仍然有好多仲未察覺到危機

日本社運失敗的歷史 by 譚蕙芸

//「自我反省由於帶着強烈倫理色彩，忠於這些原則的運動者，會去攻擊不如自己認真看待運動的戰友，或是在沒辦法堅持原則的時候感到挫折．運動者無法對戰友採取寬容的態度，導致內部衝突和暴力，太着重於抽象的理念，容易陷入自以為是的危險」

簡而言之，就是變得太「道德L」「佔領道理高地」，於是社運人士之間有內鬥，更甚者會殺害覺得不夠忠誠的志士．

關鍵是，在六十年代尾，作者發現，由於日本社運過激化，加上警察公關手段了得，媒體對社運的報導從正面變成負面．之前新聞會報導警察使用過度暴力鎮壓，或寫日本民間老百姓支援地區社運．1968年後，媒體轉向為描述社運人士為影響民間安寧的暴力人士，警察則變成保護無辜市民的正義者．//

原文：

今晚太空館其實係對佢地記者會一個反擊嚟
證明佢地講既野根本站不住腳
不過有個令人擔心既位係黑警個記者會好易spin人走
成件事重點唔在於個支所謂既鐳射筆
而係濫捕

推，係咪應該要搵啲有說服力啲嘅人物，（例如教授或者律師之類ge角色）去指出黑警抹黑示威者嘅行為會有說服力好多？因為可能中立，或者冇自己主見思想嘅人，當有一個有說服力嘅人指出嚟，咁依部份人就會相信佢所講嘅說話

我從來知道警方冇輸
睇live media嘅只是少數
仲要大部分係同溫層
只會focus 喺記者chur問嗰part覺得贏咗
但實情係大部分人冇睇live

只睇cctvb+傳統media

Cut哂記者追問只播警方說法無限loop
加上紅媒fb wechat上洗腦edited 版

係好有效政治宣傳
「証明」雷射槍好大殺傷力

兩場記者會已挽回不少市民的好感，點算好

同意
班狗琴日嘅記者會根本就係誤導緊啲無知婦孺
啲婦孺冇乜科學常識 又唔會fact check 其實係好危險

講得岩

重申番 我係好buy激光夜的
激光夜係文宣黎，將文宣融入自high打飛機係好高章
一黎有宣傳效果
二黎振奮士氣，凝聚自己友

明事理見到今晚觀星激光節都知黑警勁on9
殺傷力其實唔高 近距離射黑色物體手機電筒都燒著
但係嗰班本身就藍底個d選擇性想聽到自己想聽個d
無論拘捕手法極低賤on9都好 都搵到10萬個理由盲撐警

總之都係拉一派打一派
支持者永遠唔嫌多
不過呢D要靠文宣 / 黑警殺到埋身 先有機會影響到佢地既思維
自己對路人影相態度都要保持禮貌,
唔好下下先屌一鑊, 換轉係你一開波比人無啦啦屌都會嬲
行動時控制負面情緒
記得紀律部隊宿舍唔係得狗住
警察宿舍先係全狗竇, 唔好誤傷其他紀律部隊

咪係
裝睡既人永遠叫唔醒

屌 路由器都出埋啦 重諗住拉人轉邊
大佬 出路由器條線佢地都冇講野 下條線好接近係死人

你返轉頭care支筆係冇用 因為條線推高左
做過就係做過 就算依家同人講 我地唔再玩火都冇人信
冇人會當粉筆字抹左佢

up

其實好多社區既人係接觸唔到資訊...

1. 做返連儂牆將FACEBOOK DOWNLOAD俾佢地睇
2. 大家行動時儘量客氣D, 唔好嚇親D街坊, 要令佢地感覺到黑衫唔可怕.

其實見到咁亂, 好多阿公阿婆真係淨係嬲都驚,
要將佢地根深蹄固覺得警察係好人呢樣野拎走唔容易.
所以大家一定要有公關. 盡量啦. 唔好人地講兩句就圍人同鬧交...

其實佢地係唔識自己睇事實分析
唔係淨係深藍
係好多中立撚都唔識分析
所以我覺得 佢哋唔係畀支筆動搖
係比記招個手法動搖

呢個世界真係好多on9架
我身邊好多 中立都可以好on9
電視講咩就信咩架啦

手殘
禁左負評，sor

無錯，非常中肯，我身邊都好撚多隻

特別係cctvb突登剪刀示威者啲暴力
跟住now同有線好似最近都話有染紅跡象（？）
對面開緊最強嘅文宣機器搶曬所有新聞時段嘅嘢，繼而搶奪返一班中立游離同埋淺派
依家要靠一樣極大迴響嘅嘢去搶返所有嘅民意，一係百萬大遊行，一係機場和你飛
但遊行班人會驚勇武，少人出係一定
所以機場和你飛係必須要史無前例嘅盛大同成功
各位記得8.9-8.11機場和你飛啊

推呀

激光節完左就開始做野啦大家

罰你聽日幫我推多次

再世孔明

比樓主屌完一鑊好似真係醒左啲咁
思考好清晰 聽朝起身再睇一次警惕下自己唔好再咁豬先

政治係要說服人地支持你，我地要贏就一定要民意最大化
即使佢哋iq唔過80我地都要拉過嚟支持啊⋯⋯

任何時候都要保持警覺

我都覺得激光夜係好好既反擊
我讚嘆香港人點解可以咁幽默
回擊得咁撚有力

但係我同意要居安思危
而家摸到少少黑警個方向
係想用每日個記招洗d on9腦
所以樓主先提出想大家保持危機意識姐
（頭盔：我諗佢願原意應該係咁掛）

你care一班唔識計殺傷力既人
根本冇用 因為佢地唔係正常思維
你唔會有一個方法 吸引到佢

裝睡既人永遠叫唔醒 你見好多人出聲個班唔係中立
係本身就藍

大佬真正和理非 中立偏黃見到路由器個下會割
因為佢地會殺死人

要割既人個下已經割左

認同文宣好重要 重要係形式上要更加多元 同埋以吸納中間派 港豬為對象

同意
唔努力爭取大多數人支持
誤以為200萬民意唔會散
相當危險

唔努力爭取更多支持
好快你會發現
前線衝緊
中場後防原來走咗一大截

到時先知已太遲

毋忘初心

答返你先，啱呀！
呢個正正就係我同樓主同有諗法嘅清最擔心嘅問題
沉默的大多數!!!
所以正如我頭先所講
梁愛詩條臭閪講嘅嘢係好撚毒，似乎佢有心想拉攏呢班人，
俾佢拉得郁，我哋就前功盡棄鳥

從來無覺得贏左
都無失去警覺
今晚只係休息
始終大家都就爆煲
玩完之後再上路

同意
同打選戰無咩分別

不同意

有大量中間流離人

一不留神會離我哋而去

絕對不能自我感覺良好
掉以輕心

唔知樓主明唔明
今日動搖個班根本係藍
依班人永遠唔會醒
同深藍一樣 白衣無差別打人 佢地都支持白衣一樣

叫左幾年唔好睇tvb 都重睇既 你估佢唔知tvb有問題？

我想令樓主知道
有班人就係明知有問題 佢地都係照咁做

我正評樓主, 不過暫時以facebook既力量,
深藍一囂張咁走去各大谷想證明自己0岩..
就會俾好多深淺黃小到唔見影...
變成佢地其實都圍爐緊...

但一定要提防佢地愚民, 始終人地有tvb,
所以社區要keep住做. 俾多d機會佢地了解發生咩事.

真係要瞓啦屌你晚晚搞到34點

不過其實佢地一樣喺同溫層

說出重點來
除左記者會既對象係廢老弱智藍絲外
另外一個大問題就上面班人唔會有心睇哂成個記者人， 而係睇經剪裁後既畫面

所以有人話黑警係Q&A 環節俾記者問到er er er , 亂答，遊花園，老屈 等等等等， 其實得清醒既人睇
真實用家（廢老弱智） 係永遠不會 接觸到呢part

呢d記者會太多機會比班狗去兜
根本佢地想點答都得 好多荒謬既說話都講得出 佢地又唔洗負責任既 如果記者唔追問/即場拆穿佢 會令好多中立派信左佢地
其實有d問題一定會送左d機會比佢地解釋 而記者應該講一d班狗好難堪既嘢 例如 與其執著於問雷射筆有無攻擊性 不如提多次元朗黑社會事件 夾硬掛勾兩件事 一來可以回馬槍插多嘢警黑合作 又顯示到今次拉人係幾咁荒謬

民意就算政府唔理，但我地多一個盟友好過多一個敵人
但港豬犬儒好難搞，佢地d各打50大板論........

推
睇完真係反省下自己

上面講左，民意係流動既，席割完都可以補番
依家話唔割既，遲啲都會有機會割
現實就係咁殘酷
所以唔能夠死牛一邊頸，
凡事都唔係非黑即白，
依家唔出聲，唔代表將來佢地唔出聲

黃大仙同其他區街坊係運動初頭有冇出過黎？我都幾肯定大部分都冇
但前排佢地直頭係mvp carry番我地

所以絕對唔可以只用現況黎衡度將來既行動
將來既事，who knows?
但係咪未知就代表要撇除呢個可能性？
如果係既話，一定慢慢就愈黎愈少人支持我地
因為你仲係抱住「要支持既就會支持」呢種心態
你呢個就係留係同溫層太耐既影響

好似天琦所講咁
從來我地並唔係要爭取
本身已經支持我地呢面嘅人繼續支持
而係要令到班中游唔知想點
同反對嗰面嘅人去支持自己

一定要用民間記者會/文宣等方法
去澄清事實 唔可以再俾班狗洗人腦

樓主睇得好透徹
真係唔可以輕敵

大家要明白佢地講野既傳播性好撚高 無線會直播同埋淨係剪聲明個part就夠 q&a咪由你笑 無人會睇到 茶餐廳同屋企班廢老睇住無線 睇得多聽得多就信 民間記者會係好 但始終唔夠傳播性 同埋班廢老會直覺覺得我地係玩膠 你要明白佢地成日心裏印象既我地就只有搞搞陣 所以始終要做多d其他文宣工作
至於有腦少少既中立 真係會聽得多就信 始終呢班人好多咪又係睇錢 政府會將我地做既野包裝成影響經濟同影響民生 所以琴日不停講係我地令到社區既人要食催淚彈 去推責任俾我地 開頭班中立可能都明白我地 過多排就會好似樓主咁講覺得夠了 至於佢地對民間記者會既態度 有d可能會覺得幾新奇幾特別 會肯睇 但有d可能應該會睇都廢時睇 始終感覺上好兒戲 無咁大代表性同埋講野個個既號召力同政府無得比 d中產未必會用太多時間理你 所以我覺得民間記者會一定唔可以膠化 再加其他文宣工作必須同時進行呢場仗唔輸得 我地一定要拆到呢個問題

藍絲老父表示記者會極有條理

Yes,睇live 頂多2-3萬
睇edited洗腦片可能200萬

大部分人不會睇live亦不會睇得咁仔細

慣哂紅媒播乜睇乜

所以咪見記者狂攻以為贏咗

傳統傳媒只會播答案
絕少會播追問嗰part

Thanks for reminding

ching 心水清
依家同組成民間議會既方向係一致的

保持

pish

值得反思

我個人暫時係唔想理d深藍住
因為佢地圍爐情況係極嚴重
真係好撚難救....

所以既然有d on9中立／淺藍
梗係吸納佢地先
亦都要珍惜（原諒我用呢隻字）
同防止佢地流失

勝負關鍵在民情，
爭取民情靠文宣！

非常同意，有見地!

其實係有記者問咗元朗事件
不過個姓李既話北區警區既事佢唔清楚耍走左

需要大量文宣黎抗衡呢d針對淺藍黃中間派嘅洗腦

如果你仍然咁老定既話
其實你同個班老定示威者係收左錢既人冇分別
因為你都唔肯去接受現實既
我係想你知道，就算你係黃絲，你睇到既野都未必係事實既全部

所以我地就係要脫離自己己同溫層
進入佢地既同溫層

有無興趣入去幫民記手哈哈

我哋而家都進步緊 同避免緊自己墮入同溫層
証明我地比佢地 眼界更闊
所以要主動出擊 拉佢地過嚟
雖然有d難...

冇錯
由星期一開始
到今日佢專登落街做行街
佢已經計劃好哂
佢係俾緊中立同藍調陣營睇緊

前日立場有篇文
論林鄭的新論述 周保松
睇完我覺得正正係呢一刻既困境

林鄭已出動警察企圖用唱黑妖魔化同阻人搵食黎爭取遊離派支持

繼續咁樣 實輸

民陣？點解咁講

所以唔可以只在連登圍爐取暖！
要多開民間記招，宣傳理念，駁斥政府，爭取民心！

同意，真係要適時抽身同溫層反思，今次記招明顯唔同，有晒準備

淺藍同中立好易動搖

簡單講
立場會因件事改變

今次運動最大幾件立場轉變位

元朗白衣人 冇差別之夜 依個一定係第一（價值觀 良知問題）

玩火出路由器 第二（因為係致命武力）

衝立會同中聨（文化因素）

依三件事 要分邊既分曬邊
鐳射筆記招一事對比上邊根本可有可冇
條線比之前事件推高曬

所謂既中立不支持暴力（依班人真心唔支持暴力）
依班仆街 佢永遠會講警察暴力係唔岩 但你都唔可以..........
佢永遠都係咁 依個係價值觀問題（簡單講冇撚腦
牆頭草 勝利球迷 邊一邊打人一次 就企對面）

除非我地冇勇武 依班人永遠有一日企我地對面
冇幾耐又會返來

深藍就唔撚洗講啦 政府出核彈佢地都支持

要搶佔新聞版面同輿論層
要令更多大眾知道有民間議會同埋一啲運作詳情，一陣佢哋一知半解就好麻煩
如果民間記者會有爆炸性進展其實係最好，真係可以同狗招 政府廢招對冚，如果再加上跨界別一堆記招，即使係cctvb都焗住要播跨界別啲重點

唔好令佢地俾人呃走

難聽但講得岩

佢地為記者會準備左好多

言之有物，push

與其話居安思危
不如話我地一定要keep住團會嬲既火
我自己都唔係好記得d數字/事情 但
69 100幾人被圍
612 射頭 胡椒一個行動不便老人 撻送水人+路人+爸爸落地 中信大廈事件
615 義士犠牲冇任何一個官理過 之後果d都冇
絶食人士冇任何一個官理過
沙田事件 上環36槍 元朗警黑
葉虎單野 13,16歲少女被捕 天水圍少女被非禮
男警搜女仔 炮杖 過期催淚彈 會長買筆被叉頸被捕
以上呢d大小事情都係我地要keep住記得 keep住嬲
唔可以麻木 唔可以由佢沉既野 冇得一句"官/狗係咁ga啦"就算
香港人係要保持怒火
(不合理事件邊打邊諗 歡迎補充)

好有道理

都話左民意既流動係唔淨只關暴力程度事
即使你推到條線去到真係放核彈 都冇人割
但難保對家將你某一件小事黎放大做深化
將事件深化到另一個層面，唔再關暴力事
咁原本放核彈都唔割既個班人，
都有可能因為對家既深化以割席

你其實明唔明民意係會流動既呢個point

推
好彩樓主保持清醒

你啱
我地今晚輕鬆完收拾心情之後，
要無時無刻警惕自己，抗爭唔係一班人圍爐取暖
同埋事實係我地從來無贏過，五大訴求一項都未爭取到
天琦話既：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向
又要諗下有無新方式嗌醒啲未醒既人加入我地，諗下點打輿輪戰

除非爆左單事件 係勁過我提個三行事件（例如真係有人死 是但一邊）
依d小事件 都動搖既人 佢根本就係天生動搖
依一秒企黃 下一秒企藍 係佢個角度 根本冇問題

簡單講佢根本唔care自己企邊一邊 佢企邊都得
邊一邊蠃佢都蠃 真正政治冷感

警察WIN 既, 唔係呢D公關SHOW, 警察日日都柒, 得罪既人絕對多.警察WIN既係佢不斷亂鳩咁拉人, 搞鳩你告你, 而家拉左800人, 呢樣先係佢WIN既地方. 而如果講民意, 區區都有大量既人出黎圍警察, 警察民意WIN條柒.

正視廳還正視廳, 都唔代表亂鳩咁寫. OK ?

上邊我數埋 文化困素 價值觀 道德觀 暴力都只係排第二 你點睇人講野

咁係咪就係代表我地要放棄佢地？
上面都有巴打講過
即使個個人幾咁on9都好
多佢一個支持就係多一個
一個疊一個，積少成多
最後既效果係你唔會想像得多

要成功首先要說服到自己嘅屋企人先
要諗計自己身邊嘅人
唔好單刀直入同佢 要從旁敲打
首先從佢地自身嘅利益出發 再到香港嘅經濟
先同佢哋講自由民主

我明白屋企人唔支持自己嗰打擊真係好大
比所有嘅催淚彈都更加傷
但唔可以逃避 要一啲啲咁將呢個運動同佢哋掛勾
fw蘋果新聞or立場 唔好睇cctvb fw偽藍講人港地嘅文宣
少少咁做 我都雨革開始慢慢係屋企個gp到滲透政府嘢
依家我深藍嘅老豆已經有啲綠
係一個唔錯嘅成果

大大力錫post

完全唔覺得咁智障既野，中立派會信，不過亦唔同意因而自我放大

我只係覺得警察柒係好平常既事，政府同警察依家根本已經亂咁黎，又要厚面皮。所以就算發左呢件事，都只係停留警察柒左，但另一邊我地都係冇贏過

所以我地應該把握呢個機會做大佢先岩

呢招真重要

我講左啦 我地有勇武
依班人永遠都會企我地對面
當警犬升級武力
冇幾耐又會企返我地依面

你要接受有班人就係天生動搖
因為依班人要確保自己永遠唔會輸
佢兩邊都企曬 唔會有輸既一日

結果係的地蠃佢就會係的地個邊
結果我地輸 佢就會係敵人個邊

正宗政治冷感 佢地唔親身中招（例如比警犬強姦左一獲） 佢地唔會有堅定立場

心水清
唔可以再咁
對方一直有唔同部署,我地要嬴只有保持獨立思考先得

我建議大家都去睇睇對家的理據，唔好一味排斥。
我知係好撚難，但唔好忘記我地的對手係邊個---中共，
永遠唔可以高估佢地的道德底線!

愈係難就愈要做!

有時睇對家d片，我都會有反思，舉個例:
1) 早兩日有架audi駛埋去road block，個司機落車理論，如果呢一刻我地可以同佢理性討論，唔好一野就打爆佢玻璃，用道德去感召他，對成件事會唔會好d?
2) 地鐵不合作運動，一路做，一路同市民say sorry 或者唔出聲，會唔會好過互屌，或者打交?
3) 同差佬對峙，我明會好撚火，但如果可以同佢地loop你地只係林鄭一隻棋，會唔會好過全程辱罵?

自古以黎，只有仁義之師得民心，得民心者得天下。
利申除左上水，每次運動都去足，真係有感手足們心態上唔同左。

大家唔好傷和氣

元朗 路由器 衝立會支辦
呢三個本質上一樣係暴力程度既分別

你所講既文化因素 價值觀 道德觀
就係我所講：對家會拎黎深化既材料
試諗下如果對家將以上三點深化到香港既核心價值
你估話唔割個班會唔會動搖

元朗之所以有咁多人轉立場撐示威者
就係因為我地將元朗暴力事件，
深化到觸及普世既價值觀同道德觀
牽動左好多人既情緒，從而同情示威者

依家警狗做緊既野exactly就係我地深化元暴既做法
只不過佢地功力未夠姐

撞

只要一日未真正贏 我地都唔可以放下戒心

我覺得非同溫可以分兩種人，可分別用不同方法去處理

第一種會睇多D文字內容，會自己分析下，諗下。例如佢 quote 公安條例，我 check 左相關條文，客觀D，其實真係可以話 laser pen 係攻擊性武器。所以要 spin 去不付法律程序做示範，白衫人手持明顯攻擊性武器又唔拉，選擇性執法等

第二種人唔睇 detail ，即時睇到乜就信，呢D用長輩圖等 easy to digest 既文宣圖，恥笑圖等

一日未成功爭取
一日都唔打飛機(住)

咁係呀媽
三點我都同佢認真討論
（）埋比佢睇重點 分好曬

咁大段野 暴力只佔一部份

屌浪費曬d心機

ok

睇埋先屌啦

推 輕鬆一兩晚好正常，但要保持警剔心，唔好比警賊甜到身，淺黃同中立，比人攻多兩攻就會轉陣營

光復香港，時代革命！

推
唔好驕傲

借位一用

［連登民調］成日講同溫層陷阱，有無方法可以mon住民意？

連登本來就係一個同溫層
入黎既一定有藍絲 但九成都係CD-ROM
通常呢位建議既行動 對同等政見既會有激勵作用
但係 好難吸到中立或者淺藍既意見(深藍深紅就算吧啦 就算世界末日都唔會醒)
另外 近日越黎越多怪風想攪分化
一係割勇武 一係割泛民 甚至連區選呢啲大議題都會被否定
人民鬥人民真係好能恐怖

同意, 我都係講緊咩都唔知果d only,
唔少只係見到電視新聞同親人朋友What'sapp group
果d好多有得救架, 而且一定多過深藍.

警世文

太空館證明屈

唔明點解你硬係要將鐳射筆同路由器之類既行為比較
係唔係鐳射筆由頭到尾根本唔係重點
我亦都冇話過係因為鐳射筆而令中間派流失

重點係 警狗「點樣深化同詮釋鐳射筆」呢個動作
深化既主角係咩根本唔重要

首先
元朗單野 我地係冇做過野
由宣傳同直接參與 都冇我地份

成件事得 警犬 黑社會 市民 同傳媒份
市民只係睇tvb都會轉向我地個邊
最主要唔係暴力 係因為價值觀呀
個一晚你知唔知打破幾多裝睡既人價值觀？
（冇警察 警黑合作先係最令人嬲 黑社會打路人係其次）

我地咩都唔洗做 市民就轉左立場
講多次
依件事件係價值觀問題

另外衝立會同中聯係文化困素
因為搞鳩一國兩制 用既暴力咪同魚革一樣
依個位轉得最多既就係大中華膠 （文化問題）

民間記者會好重要！
民間記者會好撚重要！
民間記者會真係好撚重要！

所以我另一個post就係勸人要理性思考
唔好人屌佢又屌 人撐佢又撐
阻止民眾鬥民眾

所有打飛機文必須沉底 面對威權 我地要時刻保持警剔

我明你同溫層個point
但我覺得如果所謂中立人士弱智到咁都信
咁佢支唔支持我地都無乜意思

好撚同意，大大力推
勇武左咁耐個政府都係人肉錄音機我就覺得應該要試下第二啲方法，唔想再有手足白白送頭
我覺得今日尖咀既鐳射嘉年華同埋機場既tg展覽可以作藍本，再改少少我覺得可以諗下，大家辛苦左兩個月玩下依啲笑下個人都無咁灰

feel 到你真係比班
on9中立撚 激得好嬲
覺得點解佢地 可以連價值觀都咁扭曲
I know your feel bro

因為我老母（中立左膠）
同身邊好多人都係咁
我一開始都會燥佢開佢波
但係反而耐心d同佢講
係會慢慢有改善
（雖然依然中立但佢開始識質疑維穩新聞）

你可能恥與on9為伍
咁咪當利用佢地lo
好似政府利用佢地咁
政治就係咁

直頭應該開個假fb like港人講地 向警察致敬
我日日都做 日日都+藍絲做朋友

我就係做緊先同樓主講 今日都重講同溫層？
有班仆街真係出核彈都唔割（藍絲）
有班仆街真係轉立場快過頭文字D 一星期轉兩次都得

樓主睇睇 你冇覆到

連登係一個同溫層，抗爭嘅手足都係一個同溫層
我問吓大家身邊有幾多人大中華膠唔支持港獨
得到嘅只有負皮，其實我真係純綷想知，因為對呢場運動係好大影響，覆我嘅就話我P牌狗、分化、三毛。。一係就歸邊論。。

都係自己人
我相信大家都唔係五毛
唔洗咁 勞氣既 慢慢講

你確定我地乜都冇做過？
我地做左幾大量既文宣先你知唔知
冇我地既文宣，你估多唔多人知係警黑勾結丫拿？
更多市民轉立場既原因，係因為我地針住警黑勾結黎講

原本元暴只係令人覺得元朗黑社會好恐怖好暴力
但係我地將件事深化到警黑勾結
將件事昇華到警狗同政府先係幕後黑手
所以先咁多市民轉立場反popo

另外真係唔覺支辦個件事有轉立場既風潮

但只接觸到後生仔
中老年冇參與

其實係更窄嘅同溫層

其實係
我地都留左係溫層
keep住文宣呢樣野係冇得走

我日日做緊就係用假fb
去港人講地 向警察致敬 +藍絲做朋友
睇好多人 所以先同樓主講
依單野既記招冇人care

不如諗下點搞不合作運動 但唔會搞到自己友
又搞到 政府 警察 藍絲啦

咁你係都要去到咁極端 非藍即黃，又非割即唔割既話
我都奈你唔何既
我既目標群眾同你想像中既目標群眾完全唔一樣

你估得你識做文宣咩

我日日浦港人講地 向警察致敬

咁其實我地做贏個邊咪得 ...
由頭到尾都係講緊我地要做贏個邊 ........
你唔贏比人睇點吸引到人支持

關咩事

有火藥味

本鎖提提大家 be humble

我都唔知做乜尻無啦啦彈句咁既野出黎
原本大家都係高質討論黎

我只係分享經驗
依單野根本冇人理 可有可冇
過多日可能爆多單野出來就蓋過左

u汪開完ac要做任務先可以係政治區講野
babycondom 有班三毛打手長期霸住個場 一個文宣post 15分鐘有20隻打手（冇ac 睇人文宣）

大佬我就係知同同溫層講野冇咩用
先會去搞fb u汪 babycondom

只係入來同你講 依單記招 係冇人理
過兩日就會有新野cover左

認同

希望睇睇個post
民間記者會要正視聽
派傳單就係要帶入社區 大家可以合作協調

不過小弟不才 多多指教

[推上去！] 諗左咁耐 原來要遍地開花就係咁簡單

唔怪得知你畀佢哋激到咁啦
因為fb係深藍圍爐
呢d 好撚難救 起碼暫時冇得救
中立on9係唔會入呢d page
而中立既入得呢d page 都好難保持清醒

我有一排都同你做緊同一樣野
然後我發現我精神幾乎崩潰

燥到想殺人
本身想隱藏自己慢慢改變佢地
發現佢地根本著曬魔
然後我就會開始同佢地罵戰....

我得出既結論係
fb深藍唔好同佢地硬碰硬 佢地唔講道理
分化就夠

而通常d on9中立撚
我係翻工既時候
同埋身邊d親戚
就會接觸到
佢地唔會上facebook圍爐
但係會睇facebook

唔係u汪 香討先岩

我咪一開始已經講左 我就係因為工作關係
直接面對面接觸唔同群體既人
先知原來真係會有咁多人信popo講既野 所以先開post
唔知你覺得fb uwant condom班人係咪主流啦
但我想分享既就係 我接觸到既係活生生既市民
佢地的確有比記招影響到

其實你有冇睇過我個post架
點解你好似唔明我重點既

Sbt

人手置頂

係扮唔到 我扮左三個星期 忍唔到
重比其中一個gp bam左

最後
我直接+曬佢地做朋友
再係自己個wall 狂分享黃絲post
冇架 鬥分享
同時睇下佢地寫故仔

所謂既中立 都係扮
一係有立場再扮中立
一係勁過頭d

但係我地係facebook既勢力不大
始終facebook深藍圍爐文化
人地發展咗咁多年

所以Airdrop 落區 傳單 放映會呢d
（多d機會接觸沉默的中立lun）
係我覺得比較高收益既方向

民記可以逐點逐點駁？

fb 香討 condom
有齊 廢老 中佬 師奶

上邊咪講左 睇tvb個班係永遠都睇tvb
佢地唔會睇其他 除非係你屋企人當場幫佢轉台

善忘係香港人既死穴
每日既狗記者會就係要不斷咁洗班港豬腦
講到有幾慘幾逼於無奈
咁班黑警點樣警黑合作濫用暴力濫捕濫控就好快唔會有人記得

民間記者會係其中一個抗衡方法，但感覺遠遠唔夠

幫你推

個到咪一樣係深藍既同溫層
同你係連登宣傳撐警有咩分別
我係講緊中間派，港豬，犬儒，同藍絲
非深藍絲

大家真係要醒小小. 唔好俾憤怒同仇恨支配左 我哋要思想上贏人唔係靠武力 冇力贏咗就只會令政府同中央有藉口武力升級 武鬥係冇可能贏仲會令到市民反感. 白衫藍衫人攻擊就當然要反擊啦 但係最好交俾民間自衛隊 盡量將武鬥嗰部份解說成為徹徹底底嘅自衛 咁樣嘅話喺大眾市民眼中暴力同埋示威就會被分隔 而我哋嘅武鬥亦都變成好合理嘅自衛 一句到尾最緊要係文宣戰 因為文宣係可以改變人嘅思想去合理化我哋嘅活動。各位巴打真係唔好咁天真諗住武鬥武裝起義就會得到民心或會令政府無所適從 其實係唔會政府有更多嘅手段可以打壓良心嘅媒體 所以我哋要盡早充分利用唔同媒體成為我哋嘅武器 適當嘅武鬥係要嘅但係唔好成為呢個活動嘅重點 輿論戰真係要打 先將淺藍絲成為我哋陣營 然後打返上大陸㗎 如果唔係政府係咁派大陸佬落嚟打我哋 我要搞撚亂佢哋

到左8月
你鬥唔過24小時tvb
佢要睇tvb 你點搞都都冇用
所以我一開始講分曬邊就係咁解

你話個運動岩岩開始 都會拉到人
依家全港企曬邊 係靠d大事件拉人

重中立既人我都講左

有同感 見到家人反應已知佢地成功左

我上邊咪講左中立既人

連儂牆要keep住更新黑警啲衰嘢同cctvb冇報既嘢
見好多區都引到啲中、老年既喺度睇
呢個係佢哋接收真相既唯一途徑

我都有比人踢出群組
唉eq唔夠 功力唔夠

仲有一類人係知d唔知d
（我所接觸到既中立on9）
但仲有羞恥心 所以唔會發表太多
佢地睇嘢好表面 所以會出現
兩邊各大五十大板既言論

因為佢地唔了解件事既緣由
分是非對錯對佢地嚟講 太麻煩
所以見到邊個暴力就話佢兩句咁

淨係接收tvb同埋朋友whatsapp嘅資訊
未到圍爐階段
我覺得拉攏佢地係有d希望既

跟住果班嚴重跌入「同溫層」既人有時會走出黎講
「挑, D人覺得點點點. 駛唔駛咁驚, 人地覺得咁咁咁呀, 睇唔睇到呀」
佢心入面識「果D人」同「人地」都重係佢地同溫層入面見到果D人
腦入面淨係記得令佢最溫馨最感動到佢既果D人既睇法
非同溫層既人你係未必見到, 遇到, 聽到, 甚至點樣比你出盡力都唔會接觸到
如果冇興趣接觸佢地, 用多小小想像力
與其圍爐取暖, 不如幻想吓敵人越黎越多, 港豬越黎越多人buy林鄭既講法
最重要對於好多中立但係同情我地既人, 要令佢地放棄支持, 改信各打50大板係好easy好舒服, 政治唔係佢地既強項, 好易令人覺得要扭轉依家既不安情緒, 打又打唔贏, 面對鐵石心腸, 寧願放棄

知d唔知d 個班直頭弱智
改圖又信 得堆WhatsApp字又信
個班都係裝睡的人

推呀，要多d人睇到

有Tvb一個已經夠殺撚哂全部啦
靜係剪D重點出黎係新聞台狂播
大撚把廢老日撚日睇呀

facebook果d page 入面既人真係入曬魔
同佢地置氣盞自己辛苦
佢地就係地評說支持者
當佢地重度弱智就得 唔好認真

所以要share出去

推， 我地要更多人 睇到！！！！

推 絕對唔可以輕敵

我已經分唔到佢哋裝睡
定係真係弱智

我傾向覺得呢班係真弱智

只希望佢睇到我分享既post
最少佢知有事發生 件事佢點睇我理
我狂分享直播post 佢有興趣咪睇下
直播冇得作野

所以都keep住+藍絲做朋友

我諗其實啲狗都知好難告得入
咪直接做場大龍鳳呃下啲廢老

我識嘅藍屍朋友睇完就大聲叫好！

件事佢點睇我唔理

不過對住佢哋
耐心指出fact check 的重要性係好重要
同埋係有用
我就係不厭其煩咁幫我身邊既人fact check
態度好少少（雖然好難）
之後佢地收到whatsapp d料
都會問我係咪真
開始唔會一睇就信

以為佢地唔識自己思考
on9是真心的

最近係街主動同唔同既人傾計
發現原來好多中立派/藍絲....
支持我地既和理非有部份都開始割蓆

我覺得你呢個做法有用
起碼佢地可以睇到佢地平時唔會睇到既畫面

但係唔好為咗重度弱智影響自己心情

正解係:
警察用資源伏買激光筆嘅學生都唔捉用咗刀斬人嘅黑社會，警察唔保護市民又唔將o的槍交番畀市民自衛，市民自備武器根本係無可厚非。

＊因為

無錯，鐳射筆呢單野一睇都知on 9，
但差佬都可以諗到野出黎兜，
再配合TVB 一日狂loop 同 其他facebook page大小攻勢，
背後個種心思係何其厲害。

同埋今日林病出黎，我地一睇都知佢梗係做show，
喂但係屌真係有人覺得「佢終於肯出黎面對群眾」，
係真心個隻......

呢個pattern毫無疑問佢會一路keep住玩到開學，
再響10月1日前end game。

依家要連游離分子都變示威者,好簡單
政府以每次示威遊行都有警民暴力衝突為由,唱衰前線同分化和理非

絕對同意
家中中立淺黃都已經快變藍

即係你想講中立及港豬犬儒有另一個同溫層?呢樣我同意既

但我唔認為警犬會贏到仆街 起碼唔可以咁快下定論 因為我相信我地既文宣 捉住佢地柒左既畫面 大做文章 應該能夠喚醒部分傻9 反正班傻9都只係單向方接收資訊 咁咪灌啲真相俾佢地囉

居安思危

文宣戰一刻不能停 堅信清者自清 依加就判對方贏 實在係長他人氣焰

本來唔想出聲，見你咁撚多正評，唔講下唔得。
講黎講去，一句到尾，係唔係割勇武?
好簡單，係，定唔係。
想拉攏中間派，拉攏到當然好。
各人唔同諗法啦，我唔認為宜家仲拉到，要拉，警黑合作，黑社會2.0、黑警盪暴濫捕，有目其睹。佢地唔係唔醒，佢地係真係唔關佢事。我有好多朋友都係咁，總之唔好搞到佢，佢冇意見，佢唔會分邊個對邊個錯。
退一萬步，即使真係拉到少量呢班人，亦只係我地圍爐自hi，以為增加左我地個base，其實佢地依然係唔會對抗爭付出d乜，只會主觀情感上稍為同情，但都係老原則，唔好煩到我，我唔參與。
一直以黎，今次抗爭，都係文武合流，雙管齊下，先走到呢一步。
點解呢刻先用「民意論」要完全割捨勇武?
即使抗爭用和理既方式做到天花龍鳳文明華麗， 拎晒道德高地，呢刻既中間派都唔會回心轉意，當然，叫得中間派，佢地亦唔會幫政府做d乜，政府做得再衰，只要唔係影響佢地利益，佢地唔會有反應；示威方做得再好，佢地亦唔會有反應。佢地冇立場，冇睇法，只有現實。當然，你影響到佢地，佢地就一撚定唔會撐你；但你即使唔影響到佢地(其實你做任何抗爭都一定會影響到人，我當住影響唔到先啦)，佢地亦唔會幫你地加分，唔會出力幫手。
好，我承認，呢個係我單方面既睇法，就係「今時今日仲係中間派，就唔會變，除非政府做既野，實質、即時咁樣影響到佢地，佢地就會出聲」、「即使抗爭方如何有理、如何文明，佢地都唔會因為咁而支持我地」。

問多次，一句到尾，係唔係割勇武?
好簡單，係，定唔係。

我自己覺得 真心成個運動黎左咁耐 要醒既一早醒在

佢地唔願意醒既原因係唔想改變 唔好搞到我飯碗 唔係燒到佢埋身

同埋有d人個心真係切切底底深藍色 自認中國人

無共產黨係唔撚得 而家有飯食有工開改乜撚野變 成日搞亂

我公事同事就係咁 講乜撚野第一句就質疑人先

雷筆槍? 真係可以射盲人架 (射眼hold撚住乜撚都盲啦)
解釋佢聽又話 屌 你買呢d筆根本就用心不良啦 (佢自己心根本有立場)
唔會思考你講既野 佢有自己理解既一套

對住呢類人 你仲想點改變佢地?

都啱嘅
所以先諗下有無其他突破點

［人生最苦痛的是夢醒了無路可走。做夢的人是幸福的；倘沒有看出可以走的路，最要緊的是不要去驚醒他。］
［不在沉默中爆發，就在沉默中滅亡］

同意巴打，我身邊大把呢類人。想嘗試傾道理，但都冇用。
但有一樣野有用，就係同佢地講現實！
類似咁：

佢地都想解放軍落黎殺撚哂我地

根本現實對佢地黎講都無用 佢係d只固自己利幣 貪小便宜既人

即係好似你地講既坐等收成 輸就你地死 贏就暗地屌鬼但我收哂利益

佢自己出過有錢收既遊行 成日覺得人地而家出去全部收錢

但同佢地講，話諗下啦，再咁搞落去，點都會影響到佢地架..用「現實」「實利」黎嚇下佢地
。佢地其實係等緊政府贏。但如果政府遲遲未贏未斷到我地，而示威又持續，佢地實質利益受影響(例如交通不便、出街不安全、資產跌)，佢地當然首先都會怪示威方，但佢地其實亦會怪政府點撚解唔快D搞掂件事，俾返安穩佢地。佢地都會焦燥不安。
但佢地都心知肚明，如果真係出解放軍，佢地在香港既日子、資產亦唔見得會安穩。
佢地其實冇乜立場，唔理邊個對邊個錯，總之唔好搞到佢地。若果政府遲遲搞唔掂，唔排除佢地會調轉槍頭屌鳩政府。

而係做比中立派，港豬，犬儒，藍絲睇
無可否認呢班人既數量其實佔左好多
☝🏻☝🏻☝🏻哩個很認同！

亦都有好多和平派由支持變中立，
亦有d兩邊都唔信，睇定d先，睇下大多數先，
但不是佢地無腦，而係費事理你。

佢哋要跑民意，好正常，又唔係第一次，
反正真係咩人都有，若要人似我，除非兩個我。

向割席說不。 正確
也不要用來綁架。

記住 勿忘初衷！

狗7咗 我覺得都可以適當地打一陣飛機既

俾多d人睇到

叫得中間派，佢地亦唔會幫政府做d乜，政府做得再衰，只要唔係影響佢地利益，佢地唔會有反應；示威方做得再好，佢地亦唔會有反應。佢地冇立場，冇睇法，只有現實。當然，你影響到佢地，佢地就一撚定唔會撐你；但你即使唔影響到佢地(其實你做任何抗爭都一定會影響到人，我當住影響唔到先啦)，佢地亦唔會幫你地加分，唔會出力幫手。

嗯嗯，我都有哩d朋友，冇立場，但有睇法，現實佔多d。
佢哋覺得可有可無，唔嚴重影響民生，少許嘅佢哋話知你，你地成功，佢都係咁過，唔成功都係咁過。真係好難搞🤦🏼‍♀️，所以我放棄同佢地討論或唔講得咁激🤷🏼‍♀️

做文宣令人知道班警察有幾荒謬 同時宣傳示威者既善行我認同
好多手足好善良好温柔 可惜得同温層知道
為左得到佢地支持而限制自己行動 甚至執著於佢地既支持就不了

識幾個游離中立派 感覺唔係企係雞蛋一方
當警察濫暴（元朗恐襲、TG攻入老人院等）佢會屌警察
唔係支持我地 只係反對警察 5大訴求wfc
每次好似評論家咁覺得我地有咩做得唔好
我地係弱勢咪可憐我地 我地進取少少（用火、會反擊）就唔同風向
部分道德標準極高 因為示威搞到市民/流浪貓就屌晒鬼
正宗「你示威可以 唔好影響到其他人」
即使我地得到呢班人既支持 都係短暫 少少嘢就反面屌我地
而且當我地得到佢地支持 代表有班手足受傷受辱（我地唔慘就唔撐我地 唔通我地要為左佢地既支持長期處於弱勢唔進取？）
佢地大多評論多 唔會岀黎遊行（得一個因爲元朗恐襲岀左一次）

要印d數據做support

我今日都開始諗
究竟我地係咪打緊飛機
究竟要打幾耐飛機

而家就係耶撚要傳道叫人信穌哥咁
即係傳福音
唔撚係日日話好愛上帝係度唱哈利路呀

而係要話比啲無神論者知，究竟上帝有乜好
唔信上帝會落地獄得唔到永生
要投靠，先有得改變
要相信我地先會有安樂日子過

咁撚簡單嘅道理點解而家先明

樓上，我認同你既認同
「做文宣令人知道班警察有幾荒謬 同時宣傳示威者既善行我認同」
我絕對認同。
勇武前線手足盡量保持良好形象，盡量以謙卑禮貌的態度對待市民，當然係極正確的事！
但真的只能盡量，若果因此而綁手綁腳被受傷、被捕，我認為唔值得。
而原樓主篇野其實中間偏後其實無啦啦插左一句「所以，勇武已經到左極限，再勇武落去都唔會令政府正面回應」，我係絕對唔同意佢呢個睇法，希望大家亦自己諗清楚，唔好俾任何人引導左。有時一篇野，大部份觀點我都好認同，一定是正確的，但成日無啦啦中間會插一句結論性既講法，就好似呢句「所以，勇武已經到左極限，再勇武落去都唔會令政府正面回應」。而其實佢之前講既所有野即使係啱，其實都推論唔到佢呢個結論出黎，總之大家睇文時要多加留意。謝謝。

咁幾時真係搞革命？
你做乜都會有人反對㗎啦
有班人永遠都咁on9
“我支持你，但係點點點就唔好囉”
實質就你做乜都唔支持
請願就問你點解諮詢嗰陣唔提出
遊行集會示威就問你點解唔可以寫請願信
不合作運動就問你點解唔繼續遊行
民意使唔使要100%同意先去
我哋就唔撚係民意？
攬住啲民意到2047囉

點都要推

我會同廢老講，你唔好理有乜原因影響左啦，總之一定係好多原因都有影響到。
咁假設真係示威方都影響左啦，咁政府點解搞咁耐都搞唔掂先?如果你想安定繁榮，係唔係更加要叫政府快D搞掂件事先?咁只有兩個可能啫(俾心理暗示佢，2者只能揀1)，一就係政府打殘示威方；二就係政府妥協讓步，示威方收手。咁佢會諗，係喎。而如果政府搞極都搞唔掂示威方，佢就會開始諗，反正乜七訴求都唔關我事，政府唔同意佢又冇著數，政府同意佢亦冇損失，你政府搞極都搞唔掂，不如求鬼其讓下步啦，唔好搞諸我丫唔該。

18區文宣

我唔識點同你講 我都有講 但佢唔會怪政府唔做野 因為佢地都覺得廢

但問題係你唔好搞到佢地 佢地只會怪你地阻佢開工收工同交通

你班人只要唔搞事就唔會有呢類事 講乜撚野現實都係

佢地都支持解放軍落黎清場 清完唔洗亂 係佢地心中只係我地搞亂

Push push

呢個真係正解 好撚多人都係咁

呢班人根本不為所動 唔會多謝你 亦唔想你搞亂佢平常生活

唔係唔認同樓主講既野，但問題係果班人從來都唔會支持任何大型反政府運動，過去係，現在係，將來都係。

今次運動可以演變成咁，主要係因為冇割席情況出現

大家做好地區工作

我建議文宣方向

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

我認同
「做文宣令人知道班警察有幾荒謬 同時宣傳示威者既善行我認同」
我絕對認同。
勇武前線手足盡量保持良好形象，盡量以謙卑禮貌的態度對待市民，當然係極正確的事！
但真的只能盡量，若果因此而綁手綁腳被受傷、被捕，我認為唔太值得。
而樓主篇野其實中間偏後突然無啦啦插左一句「所以，勇武已經到左極限，再勇武落去都唔會令政府正面回應」，我係絕對唔同意佢呢個睇法，希望大家亦自己諗清楚，唔好俾任何人引導左。有時一篇野，大部份觀點我都好認同，一定是正確的，但成日無啦啦中間會插一句結論性既講法，就好似呢句「所以，勇武已經到左極限，再勇武落去都唔會令政府正面回應」。而其實佢之前講既所有野即使係啱，其實都推論唔到佢呢個結論出黎，總之大家睇文時要多加留意。謝謝。

文武並行，雙管齊下，兄弟爬山，各自努力。互不分化，互不拉住，各有各做，誓不割蓆！

其實好多廢佬聽到槍字巳經自動武器化

打完飛機就要入返聖人模式去分析啦

警世文，值得深思

所以我好L驚日日有野俾狗開記招

唔好圍爐

好

唔該大家唔好主動去同藍絲割 日日去傳文宣 傳到佢地醒為止啦 就係一下咁樣割乾割淨 之後好快就會輸曬

文宣 all in please

Sad but truth

一見到同溫層，我就知係網軍，即block.

唔可以放鬆

希望大家重記得14年一個許sir 就膠化左成個運動
玩完筆就好收拾心情迎敵

完全認同樓主講法。

事實上有一大班港豬認為支laser pointer 好危險

民間記者會

嬴登不嬲都係咁
唔講以為睇緊央視
比人拉幾十個 又嬴
汽油彈燒空地 又嬴
乜撚都嬴

輿論戰要贏
我哋呢加要集中係所謂既沉默大多數

未贏呀

係第2個post都講左次

當年又係用依招再加上CCTVB配合,加上佔路真係阻到人
再加上政府唔理示威者
依招真係好難破,對家唔會播民間既記者會,一係cut到好少,播9成暴力野去洗腦
時間一拉長就好多人比佢地洗腦,因為冇腦既人一定比有腦既多更可況依個資訊爆炸年代
對家老屈,fake new 亂拉人,記者會扮好人做戲出齊
最大問題真係紅媒,台灣咁多電視台都係比紅媒洗腦唔少人,更可況得一間免費電視台既香港

成也連登 敗也連登

要加大力度搞文宣先呀

佢地個記招目的就係要帶風向

認同呀。
班cctvb c9同廢老真係好蠢，
開心完就係做文宣既時候
屋企人唔信既又可以買枝返去叫佢地試下點唔點到火。

少左人搞連儂牆
真係要搞返之前個種氣氛出黎

戰鬥繼續
不過班所謂中立派咁都信就算最後拉攏到都係晒gas

推爆

睇唔到班警犬輸到仆街。亦睇唔出樓主嘅論點點論證都班狗贏到仆街

最憎打飛機 手足加油！

最尾個段認同，推

要推

我尋日都覺得好怪

Stay alert 係好事

如果係咁
文宣方面就講多啲
痴多啲圖係連儂牆到
係連登記招到回應一下

其實宜家政府每日都咁開記招
都係想洗啲中間派既腦
所以連登記招亦都有一定既作用
但其實警犬每一次衝突都做咁多陰濕野
又選擇性執法到咁

只要佢地一日都仲做緊呢啲野既時候
好難憑佢一個 laser pointer demonstration
去拉攏民心

樣樣話唔得 樣樣都話輸 屌你老母
你含撚啦 on9

你岩

太多呢類圍爐飛機好on9

未到最後一刻就話人地輸

我覺得如果真係信個實驗嘅人係冇得救
藍色會繼續信，乜都睇d嘅人如果有other source已經知會有問題
警察咁叫贏?笑死

呢個要推
我無野講
我要見律師
我要去醫院
我要投訴你

推，所以文宣要繼續做

唔好活在自己世界 今日有佢聽到收音機講 laser pen射張紙射到著火 就覺得好過份

極認同第三點
我地錯左太高估社會上大部分人既智商

Ching ho ball

文宣戰開打

請保持危機感
唔好再打飛機
思考如何反制
勿再自視過高
脫離同溫層
打輿論戰，最忌低估敵人。

驕兵必敗
大家唔好自滿

記住，佢記者會係為咗抹黑，
播野、展示野比TVB拍完剪黎播，
TVB一定唔會剪Q&A播，只會剪狗仔講野環節

都話前日深水埗係局
成晚都非常古怪，加埋琴日記者會
明顯早有準備

仲要整單咁既野
85同721即刻冇人理
成功轉移視線

推
身邊嘅藍絲都越嚟越反感，更加大力支持警察

人地日日開 其實就係日日洗腦分化
人地有cctvb播其實已經贏緊
無可否認真係好多人仲睇緊
所以要離開同溫層 做好文宣 搞放映會真係幾好

多啲去建制，警犬facebook 留言，講出破綻，講出真相，中立派先會睇到

覺得未夠，因為中立唔會上呢d網
搞放映會仲好

有冇剩cut 83台攻略

你即世界

光復香港

我覺得尋晚激光show都算另類文宣

荃灣斬人都係 示威者幫手 警察消失 無人提

我認同

推 我哋嘅敵人係好狡猾嘅港共一定要小心

光復香港 時代革命

我睇完記者會都覺得好撚驚，
因為一個普通小市民真係唔會諗咁多就信哂

agg

講得有道理

同意
全日喺fb淨係見到恥笑警察嘅post反而有少少膽心大家太掉以輕心

有道理
佢地搬啲歪理出黎就夠, 總有班中間遊離派會信
保持清醒

見到有

唔好鬆懈

我都要正下你視聽
真正敵人係中共 唔係班毅進垃圾

（下一步策略）警察變棄子，四招抗中共

不得不推
班狗每日記招9up就係分散注意力
你笑佢荒謬又好點都好反正佢都拉左人
老母都被人屌慣仲怕你啲恥笑咩根本就係做show咁做

長期戰既話佢地有既係資源時間人力，有晒籌碼
元朗單野而家大家好似淡忘左咁
香港人好善忘架，有好多野接受左係常態就仆街啦

講得好好，一部份剛剛由藍變黃既大眾好易因爲佢個實驗而受白色恐怖影響，或者覺得laser筆就係暴力
要顧及唔同iq程度既人，唔好鬆懈

好多身邊嘅廢老好受落
尤其係出煙
佢哋係on9㗎（包括好高學歷/職位)
警察啲嘢
佢哋受哂

長久戰，保持警覺，鬥智。
已經太多巴絲送頭，勇武請暫時休息，和理非進場。

支持!!!!

柒到話爆手足口好意思講出黎
冇委任證鳩打無辜亂放tg都未計啦

8月5日單一日就已經發生好多野
好值得追問, 討論同反思
721就梗加唔洗講

但依家可以預視, 黎緊既記者會
都會係觀星筆, 鐳射槍

保持危機感係啱
但你講到呢一刻仲要拉攏中立派/中間遊離派
我覺得無乜意思
去到呢一刻（經過721事件/728 44個暴動）仲有人係中立派嘅話，佢地都係假中立，真藍絲，只係佢地想扮晒中立，各打50 大板咁

因為佢地就係你所講唔想人阻到自己嘅自私港豬
呢啲人你做一萬樣野對佢好，佢都唔會理，但只要有一樣野對佢差，佢就會鬧到底
簡單啲黎講，Trump嘅一句3000 億會有效過你做無限文宣，你做3000 張文宣，最後嘅下場都係堆填區

而怕淺黃嘅人警察轉移視線？淺黃嘅人多數都係中產人士，佢地唔會有時間睇直播記者會，而經過7 月同抵制TVB 活動之後，TVB 晚間新聞就得番啲廢老同深藍人士睇

淺黃嘅人已經轉咗去睇網上媒體。唔單單係個人政治立場問題，最緊要係夠方便，啱晒佢地中產人極之忙嘅生活。而佢地最重點睇嘅都係記者會Q&A，因為呢兩個月最多花生位都放咗喺Q&A，前面嗰part 係會直接飛走

最後你講深藍嘅人，呢啲人係永遠都唔會醒，我地愈多人比人打（甚至死），佢地就愈開心。所以與其去拉攏呢班人，不如保住自己現有嘅人

警覺性當然唔可以低，文宣要繼續做，繼續保留我地嘅人，但警察每日記者會作用係咪大呢？我覺得作用不大，除非記者Q&A 環節係幫緊警狗，但睇落連TVB、明報都係針住黎問，你就知其實個記者會成效唔會大

係咪咁就贏咗呢？我地一個訴求都未爭取到，我地贏咗啲乜？

推 應該點做

sigh
push

同一道理藍c 廢老撐政府既咪又係透個個記招同溫層緊，運動到而家兩個月大部分人都企好左邊一邊，中立動搖既相對唔多啦

你話如果個記招得demo 同佢地註釋個part 就會對對家有啲作用，但睇埋啲記者問既問題啲犬即刻露晒餡答到一pat 屎，連老妨都比人講埋

你話stay alert 小心留意，ok，佢地贏到仆街？no way，所以樓豬唔使扮到眾人皆醉你獨醒咁屌連登仔

連儂牆好多街坊睇，要定時更新黑警暴行

推 五大訴求 缺一不可

凸發 BREAKING! - 狗總爆發手足口病數警染病 - 皇天擊殺

好多人真係睇完個實驗就信件事好危險，包括我老母難得岩岩支持返示威者一方呢挺師奶
係有堆人唔會思考下，睇到咩就信咩

民建聯開始出post話示威者係暴徒,證明佢哋已經儲夠彈藥,將民意逆轉
贏咗議會你唔一定贏,但輸咗議會你就一定輸!

民間記者會絕對有用
到呢個時候所謂中立派或者淺藍淺黃一定唔係淨係睇紅媒
淨係睇紅媒既人已經變晒深藍

到呢一刻都仲係中立嘅人好明顯係淨一自私鬼,佢哋淨係睇錢,顧自己，你阻到佢返工係咪轉頭另一陣營囉
但佢啲票你要唔要先

真心...響連登或者未必有人同意.....
但塞地鉄,就連我自己都覺得好反感.....

一兩次覺得有需要.....但再咁持續落去......
對政府根本起唔到咩作用,但就失去左同溫層以外既支持

其實係唔成立
123點你講既個班人
根本唔係講LOGIC既人
就算整到成個記招係警犬錯
個班人一樣係覺得警犬錯都冇問題

叫醒未訓醒既人

同意
假藍絲fb acc表示打輿論打到無力啦

講真而家警犬就係想果沈默的五百萬人黎打我地二百萬人.

佢地而家每日撚狗會又播片又做示範日日都有新招，目的基本都係想講佢地處於受壓嘅一方，再加埋佢地搬弄是非，不斷指出係我地一方係先發動攻勢，一班基本上唔會積極或者唔會做research嘅中立市民就會好容易比佢地呃咗

要解決佢地搬弄是非真係要幾面合作，一方面民間記招同連儂牆一定要有人keep住做同撚狗會拆招，但上面好多人話作用唔大因爲唔係個個都睇，所以要主動令呢班中立人士參與先可以令佢地醒，好似尋日個活動就幾有noise,但最好果晚有人拍吓片去做吓實驗去證明枝pointer係咪咁有殺傷力

仲有唔該大家出街果時真係要小心周圍啲人，方同學就係一個大意失荊州嘅例子，你話要幾隻狗一齊去買電筒套真係離晒譜，仲要齊齊黑衫直頭冇可能，可想而知有唔少狗會用便衣嘅方式睇場，大家出街真係睇清楚周圍，最好幾個一齊去添

而家日日撚狗會鑊鑊新招，大家唔好以為自己唔中就冇事，當全世界人都變咗痴線嘅時候，你係正常嘅都會比人話返你係痴線

同意，
公司（包括鬼佬）開始有溫和派開始質疑示威
學天琦話齋
請不要被仇恨支配

百幾萬新移民嚟咗香港係咁嘅質素㗎啦,但佢啲票你要唔要先

認真問,手足有是不是有對使用除以武制暴外其他方法有成見?
我同你講"係,佢講既野係事實"
我老豆就係呢種情況,精神分裂,兩邊都屌
係因為新城市入商場同721單野先屌少D手足個邊
最近85佢又開始兩邊屌
佢日撚都話我被迫唔出黎,因為有老豆老母既關係而唔落場,但明顯係佢根本唔會落場
點解?因為佢地睇到既係 既定事實

手足示威被狗打,佢睇RTHK睇到
手足放火,佢都有睇到
我地可以有覺悟升級,但佢地呢?
佢地係冇覺悟亦唔會有覺悟
但佢地重唔重要?重要! 因為佢地先係勝利關鍵

TRUMP點贏美國總統記唔記得?佢善用左社交媒體和選舉制度,用小州合埋既票來贏希拉里
希拉里輸係佢以為行公式拉大州選民票就勝劵在握,之後咪輸撚左

認真,得閒讀下歷史
會對事情既睇法多左,成皇敗寇,千古定律
我地今次輸就一定係歷史上另一次失敗既革命
我要贏,所以未用同有用既都會用
呢個就係 兄弟爬山,各自努力 既真諦
為左登頂,放棄成見同執著

佢地唔會投票/投比自己有利嗰一方
只要政府會派糖
佢地成家都會投建制
我地做咩都冇用
佢地啲票可以話係遊離，都可以話係鐵票

今次警狗犯了香港法律原則的大忌
無罪假定
把大陸那套 覺得你會犯罪便拉 直接搬出黎
文宣我們向呢個方向打會較好

但有咩實質行動去化解先

一般市民既智商的確係低

暫時大比數共識係唔再搞住

只要落你帶出到個訊息係信送咗中之後庫房會清空，福利會cut, 佢啲仔女會畀大陸人恰 ,其實佢哋有機會轉,but但而家完全失曬焦

大大力 推

對
我嗰行算係要咁上下學歷先做得
同職級嘅大多知道黑警白痴
但公司都有啲阿叔阿姐
佢哋係點講都唔會明
一味信晒紅媒嘅嘢

每晚放工返到屋企都要同阿媽做科普補習
而且係每日都要
好似電腦咁每日format要重新裝過晒D 嘢咁
個19記者會日日開
就日日都要補習
睇得出佢哋想每日靠個記者會同中間派洗腦
你班人就家庭分裂失去支援失去民情

但有個問題 無腦又自命清高既中立派只會彈出彈入 警就濫暴濫捕 我地不合作又點都會影響到人 無咩可能順到佢地意 最後可能切身燒到自己或身邊人先會歸到邊
所以呢排警搞埋街坊對我地十分有利 佢地本來可能就係一d中立派 第一身咁分享番出去好過兩邊都播100條片
你聽到有人開始同情番佢我都唔意外 咁大型既媒體播出黎既野完全零作用講都無人信啦 啱唔啱先？
最後 黑警柒者 我諗唔代表有人覺得自己贏左 咁多義士比人拉左都日夜提醒唔可以鬆懈

所以我講左話千祈唔好笑
要認真屌鳩佢地
一笑就落入五年前咁

推
黑警死全家

一有贏嘅心態 就會覺得自己做乜都好似係正確同埋合理
唔好唔記得 我地由根本開始就係對抗緊唔合理
從不合理中感到合理已經係唔合理嘅事

佢哋d解釋雖然好唔make sense
但如果本身中立或者藍既人，就會覺得佢地啱

保持危機感

係亂世同打仗期間，真係要時刻保持警覺

推啊！要keep住文宣同公關啊！

值得深思！ 畢竟無腦嘅人佔大多數

而且只要紅媒不斷播燒燶紙畫面
好多人會留下壞印象

不能睇輕

文宣組都好重要

令到中立派動搖嘅最大影響因素係 8.5 事件居多，因為確實有不少人對塞地鐵、剪交通燈、雙方暴力衝突反感，所以帶到去雷射筆記者會就連我地自己都覺得唔多對路。但果幾枝雷射「槍」，算鳩數啦，受過少少正常教育都知係誤導市民，要捏造更有力嘅證據每日警狗記者會陸續有黎。

文宣方向
值得一值

冇嘢講

講真 個班人到呢一刻都唔醒其實我地已經冇可能靠文宣/其他活動叫醒佢地
一定係要靠黑警扑濕佢地 請佢地食煙 黑社會打鳩佢地先叫得醒 但係文宣係要做 做俾自己人睇
不過可以唔洗擔心住 佢地就算唔支持都唔會去撐政府 你見撐警集會加埋大陸外援都得咁少人就知

其實未必係實際咁認為自己贏左
係可能潛意識有種勝利取向帶住
即係你見到好似尋日記招咁無邏輯嘅野都講得出黎嗰陣
你可能會覺得「呢啲一點即破嘅野睇黎都無謂」咁樣 其實就已經開始比佢地影響到
我覺得係直頭對嗰啲一點即破嘅野都必須要超認真嚴謹對待先得
例如記招上真係會舉出科學數據同法例上嘅野去打擊差佬啲仆街論點

講真，好多人會笑警犬on99玩鐳射槍。
但呢個正正係佢地嘅陷阱，希望將焦點擺落去一件大眾得啖笑嘅事情，最好有幾耐笑幾耐。然後其他更嚴重嘅事件，例如警黑合作、不合理暴力、濫捕、無視法紀等等，就會變得印象模糊。

保持警剔呀！未完㗎！

只要唔塞鐵整交通燈
應該ok
以上兩樣唔針對POPO, 又影響人，失好多分

無錯
雖然好多人一開始覺得放火暴力，慢慢接受咗
但都有唔少係黃但唔贊同暴力既人，就會慢慢唔支持個運動，然後就未必會再出黎
我阿媽都反政府，但前幾日話覺得開始變質

你知我知大家都知
正因為咁先唔可以任得個風氣繼續

同意
剪交通燈的確係不知所謂
冇得兜嘅低智行為

不合作運動其實係不合理運動
大失分絕對不應再搞

回想返五年前就得架啦
今次同之前一樣 有個英文垃圾嘅出黎引人笑下就想平息件事

抗爭者注意 連登係個陷阱

真係要時刻保持危機感。對方擁有強大嘅宣傳工具同無限資源，我地唯有以更多人更大嘅熱情去進行文宣，仲要係傳到出去嗰種

首先我哋唔好再做啲失分嘅行為，例如係塞地鐵或者整交通燈，我哋始終文宣點勁都唔會夠cctvb勁，呢啲行為又對唔準警察，又影響市民，三思

見一次屌一次
但我覺得警察記者會係開比支持佢地嘅人睇

因為呢班人多數都好蠢
唔識自己諗野 批判

記者會只係比個藉口佢地繼續盲撐
（因為佢地蠢到諗唔到點駁
朝早未開記者會
個個藍絲本身日日都加把口屌
今次都荒謬到出唔聲

千祈唔好同人講機場係港共死穴，當年泰國軍政府都係咁樣倒台

樓主講既嘢其實好多連仔都知，但由於好多所謂中立人士唔上連登，只看電視或fb，所以點解要用番民間記者會去反駁唔可以容許差佬一言堂，令唔了解既觀眾認更多，fb亦可以些牙確實咗既資訊/知識令大眾不被誤導，大家加油！

高汁推

勇武唔係唔得，但你要對準目標，整交通燈嗰啲冇辦法理解你係為咗對付警察，呢啲就真係超勁嘅失分位

黑警可能成為最大贏家

我地唯一可以做係加大文宣
唔可以再做任何失分行為

中立嘅人淨係睇錢，which side有利益就投邊邊,佢唔撐政府但唔代表佢會投你
只要落你帶出到個訊息係信送咗中之後庫房會清空，福利會cut, 佢啲仔女會畀大陸人恰 ,其實佢哋有機會轉,but但而家完全失曬焦

柒婆仲要落埋區

認同，同埋文宣要針對性，響公屋地方嘅lennon wall 就講嗰啲送中之後庫房冇錢會減福利，響中產區先講民主自由

所以我地就要將佢攬暴行為再次公諸於世

同意

其實警犬即場表演神功戲,仲要應記要求示威左3次,係好改善形象

我當然知射盲人果支野係幾千個單位,而會長果支係幾十個單位, 比你射眼都無事,但香港700萬人以垃圾不如香港人佔多,大部分係理科盲

千祈千祈要拉攏唔同立場嘅人
仲有八十九十後00後完全信cctvb嘅實驗同新聞
一路睇一路鬧未威
完全接收無批判思考
仲覺得人地airdrop 好無聊好討厭

手足們要拉攏對方
而唔係下下屌人老母

繼續文宣

可以，但整交通燈畀人捉嗰啲就應該冇人會覺得係濫捕( 雖然你可能告你覺得佢個某啲罪名太重，普通人係唔會分的，總之就係告定唔告) 你做啲嘢都真係要突出人哋係"濫"先得

你咁講 由69開始日日輸添

保持危機意識

推
認真想想

P

每日嗰啲免費報好洗港豬腦

同意
聽親身邊中立/淺藍次次罵，都係話搞到不合作運動搞到交通。反而其他嘢，佢哋幾唔認同都好，都無罵阻佢哋搭車罵得咁緊要

覺得唔少中立/藍絲都係以自己出發點：「搞到我」，唔會接收背後咁多嘢，亦唔會點理無直接搞著佢哋嘅嘢

成篇睇晒，我推！

推
唔好意思借個位嚟

一定要見招拆招，文宣谷爆民間記者會

PISH

其實無論如何，我覺得都係唔可以偷懶做文宣，唔好當啲人已經識得，例如無罪假定，喂！呢樣係人都識啦！錯！新移民真係唔識！有時候不要偷懶講出來，堅持文宣真理，勤力文宣係必須！

藍絲點解咁易被洗腦就本來係一班相對比較無見識、麻木同麻目的人，唔識野的人就係唔會主動去識去瞭解去理解，靠人喂，我哋唔會嫌少係想有更多更多人醒覺，不能鬆懈

我有一個諗法：

滲入藍絲群體，先認同佢哋(e.g.示威者唔應該到處破壞、不合作運動太頻密，好多和理非中立港豬都因為呢兩點轉咗藍)，再滲透「不過政府都有做得唔好既地方」俾佢哋

呢招用係深藍到就嘥氣啦，不過可能可以拉返中立港豬返黎？

因為佢地仍然好依賴實體媒體嘅資訊，
所以要諗下點反攻cctbb, 免費報

大大力推！！！

同意，所以民間記者會真係好重要
尋日班狗呢個記者會絕對係用嚟洗屋企班廢老嘅腦，淨係聽到廢老間討論會話「10支槍」已經知道佢地係落藥成功

大家要玩政治嘅話必須明白對家係咩人，對家有幾種人，
一就係盲目愛國，呢啲冇得搞你
一啲就係冇錢，覺得政府福利好好
另一啲就係好有錢，驚你示威衝擊經濟
所以我哋要針對經濟呢個aspect同埋唔好左人返工
香港人最鍾意返工，你左人返工等如殺人父母
議會贏咗你唔一定會贏，但議會輸咗就一定會輸

同意樓主所講

文宣、連儂牆係要繼續做 仲要對屋企人洗腦教育 方方面面一齊做先有效果

文宣好重要

呢個真係 sbt

推 唔好輕敵 仲未贏都唔可以鬆懈呀

我覺得廣傳whatsapp訊息比較有用啲，仲要唔好太長，嗰啲咩物理理論有識鬼咩
講錢最緊要，得閒就話白衣人會出嚟打劫，另外就係話政府送中之後會冇錢，因為明日大嶼清空庫房，然後會cut福利加稅

學到野

我地真係要諗下點應對先得

作為一個和理非
觀星筆事件引起了我身邊的極大的憤慨
比近一星期所有事件更甚
或許記者會警察是贏了
但整件事來說他們是輸了

巴打清晰好野 大家都需要時刻保持危機感

同意
佢而家成日搵公共關係科出面
背後應該請咗一大堆PR 搞民意
同中共口交部一樣 呢啲新聞係再經紅媒洗啲中間，藍絲 腦
絕對唔可以輕視

蓮花圖呀

分析得幾好
勇武已經盡左 , 暫時我都有咁既感覺
係時候停下 .. 再黎只會嚇走中間路線/岩岩轉黃既人

無腦無判斷力嘅被不同內容相反嘅資訊轟炸時會點？
我覺得會有幾個情況出現：
1. 部分信權威嘅會繼續盲信popo
2. 被太多資訊擾亂到決定唔到立場
3. 覺得太亂太煩而拒絕接收任何相關資訊
4. 懶中立咁各打五十大板
5. 矛盾資訊迫到要自己開始思考

第1果堆一定有，而且通常早就係深藍，可以全力鄙視
2至4應該會係大多數，係會令人火滾同沮喪，不過keep到佢地繼續無立場唔搞我哋已經算好
5會好罕見，但係有的話就會有一絲希望叫得醒

根本個狗招for班盲撐撚睇

因警

樓主

仲有解釋嗰啲雷射筆幾多watt冇用㗎( to 師奶阿婆)佢哋邊睇得明，最緊要大隻字，話送中之後庫房會冇曬錢，福利減

我同意
就如我成個facebook都係黃
咁係唔得 一定要睇另一邊既意見

佢地贏在有cctvb 超級嚴重偏幫
cctvb 垃圾係一回事，但真係最多人睇既台

推 唔好自滿 唔好留喺同溫層

同意 必須推

推，屋企人尋晚都突然同我講，laser pan 好危險，我一頭問號

唔好鬆懈！一鬆就會輸，而我地不能承擔輸既風險

推佢老母！

絕對有用，好多中立/偽中立睇，佢地成日問唔同示威活動有咩目的，民記就解答到，最後未必支持但至少理解冇抗拒

呢場係文宣決戰

好人一生推

依家係真真正正打緊一場仗

一場無和解嘅仗

一係我方贏，一係輸得一敗塗地，輸整個香港嘅將來

係打仗其間慶祝，就會俾敵方乘虛而入

終於有人講到Ching好波

有興趣睇下上面個post，係關於英國脫歐派點對付英國豬，情況同香港相似
所以就算你點fact check枝激光都無用，係人都知班差佬鳩黎，但係佢地係有目的咁做，等反送中既人浪費大量時間去澄清，但過程中，好多港豬已經將雷射槍呢個概念入左腦

被一巴打醒

Be humble

推 狗擺明係做比盲毛睇 一定要文宣反攻 深入淺出拆穿佢地謬論！
法律用詞 咩鐳射筆功率 科學野 好多盲毛真係未必明

警世文要推

林鄭洗地，贏到仆街

同意 文宣要大大力咁做

時刻保持謙卑去作戰好重要

同中國人最緊要講錢，公屋區就講送中之後庫房會清空，中產區先講民主自由

唔好輕敵

唔好打咁多j
唔好鬆懈

唉，所以一定都想知點解香港大部分人都咁蠢咁冇腦

文宣連儂牆同埋民間發佈會嘅內容好重要

離開同溫層

控制民意

冇撚有錯

唔可以自滿

正如武力升級唔會夠警察打一樣，輿論戰都唔會夠資源豐富既政府打，人民就係咁弱勢

贏到呢意先贏到場運動

超級認同 連登仔成日話唔駛理d中間派 因為到宜家都未覺醒嘅係無得救 根本就極on9 呢場係一場所有香港人嘅運動 多一個支持者點都好過多一個敵人

另一方面 就係嗰d咩大部份人都已經支持我地 理由來來去去都係我呀媽都開始屌黑警 隔離屋d街坊都有落街聲緩 但事實就係好多中間偏黃都接受唔倒日日出嚟圍狗館同放火 你可以話佢地唔係行動派唔配成為自己一份子 但你要承認社會上仲有好多呢種人 我地要做嘅係救得一個得一個 大量文宣去感化同軟化佢地 呢個問題唔正視只會令我地遲早收皮

推比多d人睇！

講開文宣，巴打有興趣睇下睇下段片，
係介紹behind Brexit，講當時脫歐派用咩方法洗盡英國豬既腦，對香港人其實好應該睇

推佢老母

真心要！上次cctvb 都播嘅，咁就足夠！

文宣嘅其中一個目標係去續步將中變淺黃，淺藍變中！呢個只有將黑警嘅糗事指出先可以做到

無得急嘅

一日未贏都唔可以鬆懈

我地輸唔起架啦
唔好成日打j

咁都唔笑本身智力就好有問題/7老80廢老
想講呢班咁撚基層嘅人唔係主導香港嘅人
本來已經冇幾多撐你

如果搵到湯博士嘅話會好撚fit

其實到咁既時勢
就算做幾多記者會，食過tg既地區都會覺得警黑痴線
信其實都係深藍既人，至於收成期都係視而不見，燒中佢先會屌埋一份
中立淺藍淺黃其實點做都係同意成立獨立調查委員會，而家政府一日唔答應一日都唔會停
反而繼續做文宣去逐一擊破佢地既抹黑，謹慎係重要，但而家咁既局勢，唔調查警黑根本做唔到自圓其說

文宣組要全面進場。對家整文宣快到hihi

Agree with OP.
Among deep-yellow highly educated groups, 2 arguments broke out with some saying that "laser "guns" are dangerous and protesters went too far".
Crazy and we must be vigilant.

觀完星要認真謹慎地諗下一步

呢條link先岩

我地最強既武器已經出現

1.）天氣
香港夏季平均30度以上 多雨
阿蛇前幾次行動已經證明 日抖唔出動
就算夜晚都會蒸住好熱
太陽—曬佢一日
落雨—滋生細菌病毒

2.）病毒
阿蛇full gear 意味唔透氣 遲鈍
加上不停出汗 淋雨 同成日叫雞
到底上一更著既係乜嘢人？支那人衛生係點？
速龍條屎片可以吸幾多屎尿？
唔著full gear=防禦力下降

3.）時間
不停遊行不解釋

具體要點做 大家應該心領神會
不分化 不指責
光復香港 時代革命

我地既言論一直係網上spread，就算中立，藍絲睇完，冇人同佢地討論/分析，造成當中可能會有誤解/吾完全理解，好難打動佢地同埋令佢地支持我地。琴日見到林鄭落區我真係好擔心，因為佢係到同街坊溝通，同埋關心佢地。當然吾知街坊會吾會收到佢既心意，但係呢一步好重要。因為會令中立，藍絲覺得政府係為街坊好，係有心做落去，不如比個機會佢啦。我覺得我地都要落區打民意戰，例如搞地區論壇，可以比吾同立場既人表達意見，咁樣既面對面溝通，先能夠比中立，藍絲更理解我地做緊咩，同埋拉攏佢地支持。

無錯，場仗仲未打完，唔好咁快放鬆，要記住運動的目的並唔係要班狗出醜，我哋目的係5大訴求

不嬲都知啦 記者會上所有答案唔需要合理 佢既受眾唔係我地 係藍絲 係老人 係無知婦孺 只要佢地講個解釋出黎 幾唔合理都好 都會影響到好多人

民間記者會想辦法開頻密些，始終對家坐擁公共媒體和資源日日4點許sir， 密食當三番真是有機會潛移默化洗中間派腦

唔好成日睇連登圍爐
要了解成個社會
贏到民意先贏到場運動

正確

強烈要求警察展示布袋彈和海綿彈如何無傷害性
從而顯示警方已極力刻制武力對付示威者！！

成班人圍爐

見到嗰個飛機post嘅標題已經懶得再入去講啲乜
69到而家五十幾日啦
點解連登仔思想仲係咁唔成熟
少少嘢就係度鬆毛鬆翼

而家阿爺冇錢，777急住想政府回復運作，從推賣港政策
唔可以畀佢得呈

乜料啊?!浸大集會無人UP???8月7號777政權大反撲!!

Push 到上天花板

警世
當年七警打人案警隊一樣係谷底
最後又係彈返起身

而家七警兩個脫罪但似乎無人有感覺
咁到底係邊兩個打人警隊唔查番出黎
大家最記得反而係個4點鐘許sir
你話無洗人腦都無人信

推呀，要警醒

一日未回應五大訴求
一日我地都未贏過

離開同溫層！

不能鬆懈！

不割不等於不檢討，支持

唔好打j圍爐
連登只代表香港好少數人
但我地要贏到民意先贏到場運動！

推

#唔可以再阻人返工
#機場只可和理非唔可以衝
#要令街坊覺得我哋係受害者
#要令街坊覺得警察先係搞事嘅源頭

推呀屌

警世文全世界都要睇！

繼續推

推推推推推

勇武唔民意，唔知邊個講出黎

我無野講

立即停止圍爐取暖
謹慎地諗下一步

Just 2 days ago, we said we must watch out.
Yesterday, we already lost one!
BE SMART BE WATER!

推 離開同溫層

推比全世界睇

你岩我都跌入左思想陷阱

Be Water Be Humble Be Smart!不割蓆 不分化 勇武和理互相Cover!一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會，追究警隊濫權五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

次次做文宣
個個就扮唔識英文

有人寫埋就連幫手轉貼都唔制

100個會員無5個幫手
至於咩社區播放會,落區文宣已經停左

推到比全世界睇到
要繼續文宣教化

精明樓主 世事被你看透

可能我圈子細
身邊好多港豬、藍絲都話黑警咁樣射黎做實驗無意義
有d仲要係恥笑黑警on9
連我個深藍老母都話咁近點解唔扑落去
佢地咁既反應我都好意外

記者會反擊呀

我哋真係從來都冇贏過呀！

Be Water Be Humble Be Smart!不割蓆 不分化 勇武和理互相Cover!一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會，追究警隊濫權五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

終於有個理性po冇比人屌

同感，睇完now新聞都已經輸到仆街

全世界都要睇

我雖然好憎狗官同黑警
但建議各區連儂牆或電影，多D講示威者犧牲及黑警濫暴問題，要令市民有同理心，企回我們身邊

觀星開心完要認真諗下一步

不能鬆懈
一鬆就有機會輸

而我地唔可以輸！

正解，好多人都仲係係tvb 層面。要全民覺醒

200萬人
真係好關心的根本無一半
有部分係格硬扯屋企人谷人

呢個討論區已經係比較關心政治,有幫手得5%
坊間應該比例更低

輸咗啦我地

已經成功帶到風向去激光筆度

成班和理非個個掛住講支筆

其實好無聊

黄既人一早明

只有藍絲先會信警察

的確係需要啲技巧

推
睇多d藍C page同聽下佢地講乜到時先有得駁到佢地冇聲出

巴打呢個好有力呢到好多人都話拉攏小眾既中間派冇用，但我一直都未諗到有咩強而有力既例子去證明巴打呢個幫左我好多。
我覺得呢一點你需要另開post去闡述多啲點解我地要拉攏中間派

推，8月9日機場和你飛！

各大親中報紙已經落藥

連登唔係祕密組織，係人都用得，梁振英都用得

我係差佬要瓦解一個無話事人既平台，只需要不斷出post將大家推向極端就得

所有果d一見人就屌，完全唔講道理既得兩個可能：

1. 腦充血既on9前線，純野性思考
2. 黑警，分化大家

大家自己用腦諗下啦

我又咁睇
我發現星期一之後好多家中親戚阿叔廢老都由深藍變左勝利球迷，好多類似我一早知星期一返唔到工，星期一唔撚掂個啲馬後砲既說話
可能佢地發現左其實我地真係會做得出而有所改觀，但當然佢地都會話同共產黨打點會贏 （其實講得出呢句證明真係勝利球迷）
我想話其實狗只要繼續亂黎，我地有矖理由反抗
對準政權，唔影響到大眾生活，佢哋只會食花生，邊一個贏就支持邊個

而我地底線係攬住出解放軍，所以其實係冇得輸

民意好重要!!!

完全唔覺得警察輸咗啲乜
見到咁多正評嚇一跳
嗰個post係圍爐取暖嘅極致

要入屋啊入屋啊入屋啊！全民派傳單反tvb先係正途

尋日好多朋友都話佢地老豆老母睇完都話個學生係抵比人拉
而家班黑渣未審先判
衰過清朝

提高警覺
放鬆休息可以
但不要輕敵

pu sh ar

其實有關警察果班人既型象
可以參考4大探長既年代既型象將佢地CONNECT埋一齊
應該都會有班受

提防今日黑警拎手足口病黎打同情牌

諗下

講得好好！！

支持！！

真心唔明點解有人覺得民心唔重要、中立藍絲就要被屌

多一個朋友好過多一個敵人，咁淺都唔明？

文宣加油！
民記加油！

你講得岩，係我諗得簡單左。
大家加油，香港加油

要諗下點樣將清泉入到屋, 宜家真係似圍爐...

很重要，睇完要再睇，推!

都得，學藍絲咁亂add電話，最好用太空卡

推 拉人黎我地呢邊 好重要
人數 越多越好

加強文宣，勇武盡量游擊快閃，盡量不要送頭，我地既勇武被傷被捕慘重，要好好珍惜！
冇文宣，我地就形同暴徒，被人醜化。同意要多爭取非同路人的支持(起碼不反對)。以及鞏固我們現有最外圍的遊離支持者，別讓他們被過度勇武所嚇而害怕而退場。
冇晒勇武，即自我封印武力，自毀長城，場抗爭即刻輸。十二面金牌召岳飛，沒有光復河山，未能直搗黃龍，功虧一簣，有宋之年，積弱不振至國亡。
勇武係脅迫政府既必要利器，和理文宣係制約勇武不要變質，保持謙卑、對焦黑政權黑警黑社會，保持機動，行事後如流水BE WATER，別受傷別被捕，愛惜珍惜勇武同袍！
大家唔理文定武，一齊加油！
若果文既要割捨勇武，勇武唔會因此而變文，只會令勇武更加失去制約，令事件更趨惡化。
和理別老是勸勇武退場，而是要多加保護，幫勇武做靚對外宣傳，否則，勇武一旦覺得被捨棄，將會失去制約，直接將事件更加升級！慎之再慎之。
和理勇武，不分化，不割蓆，同路同行，冇任何人應該退場！

send畀所有藍色親戚,然後加句手動轉發

無錯 民意開始有流失 耳邊聽返黎都唔少
特別係不合作運動 放火 搞宿舍之類
呢度同溫層當然講不分化不割席 但中間派 淺黃都漸漸因爲返工遲到 股市跌 經濟差偏向返林鄭講既盡快停止

另外有冇人覺得好多交通燈位晒但係都好似冇人整？

特登唔整等啲師奶日日夜夜都記住你班後生仔搞破壞

民間記者會加油

聽狗吠會真係要嘗試抽身出嚟聽，先知有咩要再攻擊

我既睇法係，你一定程度曲解左同溫層呢樣野
不論你將件事定性為運動又好，革命又好
你覺得大家處身於同溫層，ok，可以既
但係大家根本已經係無路可退
係一個命運共同體

我地要做既當然係令未醒既人醒，增大同溫層既面積，加大呢個共同體既規模，只有所有人都無辦法獨善其身，咁樣先至係加大抗爭一方既基礎既有效方向

仲有，咩野叫做勇武已經到左極限？
你咁樣講，你對唔對得住咁多個已經被拘捕既義士？

係咪又想將件事倒退番去和理非，倒退番去議會層面，奢想用議會去解決？

尤其冷氣軍師+腦燒佢地開完會之後你出黎吹呢一種眾人皆醉你獨醒既風
我嘗試令自己減低「話大家中計、變相叫大家散水」既疑竇

但係單純拋磚引玉般咁去擲出同溫層一字，然後講一堆叫大家將勝利既關鍵押去犬儒港豬身上既論調

咁同你希望一堆free rider幫你個project拎A有咩分別

文宣固然要繼續做，但係唔駛吹捧到班狗咁成功
呢d唔係叫大家自視過高，而係叫長他人志氣
佢地有大台，有傳媒機器，其實到今時今日仍然選擇接收垃圾資訊既受眾，你到底要花幾多心血努力先去叫醒到一個？你唔係牧師，唔係圈養緊99隻都要搵番唔見果隻，喺成本效首上面，大家都要懂得作出取捨

要贏，係要持續令事件唔好消沉，香港人最叻係習慣同忘記
要保持輸出壓力俾敵人，令敵人犯錯，做成突破口

保持警覺
謝絕膠化
共勉之

非常高質，已追蹤

好同意，做擾民行動就一定比位黑警/政府入你地波，需要籌劃唔會嚴重失民心而撼動政權既行動。

push !!!!!!!

認真呀，我搵返呢個post

班克警記者會係跟住post入面黎打，你地用返加密傾啦屌

大家要記住香港有差不多五份一人口都係新移民同佢哋講法律冇用的，佢覺得而家點都好過大陸，最緊要講錢
話送中之後明日大嶼會減福利 因為庫房冇曬錢，絕對有用過講濫捕同法律
記住塞地鐵嗰啲完全係失民心，千祈唔好再搞 華人就係返工大曬 ，贏咗議會你唔一定贏，但輸咗要議會你一定輸

有冇人可以混入啲淺黃淺藍谷，幫手澄清下

唔好懶 要爭取同溫層外嘅人支持運動！

對家啲長輩圖洗腦洗得好勁
我哋呢邊出返一堆有無用？

如果有 1%既人有 樓主既頭腦
香港運動就有救

我都係有咁既感覺 搞到交通延遲 令人討論示威者

非常認同，睇完個記者會嘅時候覺得佢哋嘅解釋完全唔合理、唔合邏輯
但好認真，由佢由第一次開記者會之後
佢哋都已經表現得好明顯
政府同警狗記者會嘅目標對象從來唔係我哋
因為佢哋好清楚，唔處理訴求嘅話，我哋係唔會退讓
所以佢哋開完記者會之後，剪接佢想要嘅野，喺tvb揀多民眾睇嘅時間播

一方面要拉攏淺黃、中立、淺藍嘅人，令佢哋都覺得示威者做錯先會被人拉被人打，同埋放大示威者用暴力&影響經濟影響社會安寧

另一方面想令藍同深藍更加堅定咁支持政府、相信警察冇做錯，而記者會被剪接嘅內容都可以為佢哋提供「證據」，俾佢哋向身邊其他人洗腦

林鄭從一開始，咁堅決唔處理五大訴求，就已經表明咗，佢想拉攏民意嘅對象，絕對唔係所有嘅香港市民，佢想拉攏嘅係立場唔堅定、唔關注政治時事嘅嗰班人，因為呢班人嘅人數已經足夠俾佢去翻盤

如果我哋仲淨係識得笑D狗講野唔合邏輯嘅時候，其實我哋係將之前步步為營而贏返黎嘅民意，一步一步咁輸返哂出去，元朗件事發生令好多中立或淺藍變成黃或者淺黃，我哋其實應該要放大我哋嘅優勢

做好文宣，
重點提返元朗、北角、荃灣嘅事，背後出現嘅問題
重點強調，政府唔處理訴求先造成，市民唔係一開始就用最近勇武嘅手段，一開始我哋係好和平理性，但遊行試過、一百萬人有、二百萬人都有、甚至自殺死諫都有，我哋仲可以點？
重點宣傳返示威者做過嘅所有好事

仲有機場罷工、和你飛，好重要

狗會SHOW LASER 以退為進,
只係SPIN 走針對前線,

更重要, 又無晒五大訴求..

唉...我覺得無力回天..............................明白岳飛的心情了.......十二面金牌要我死，我又如何不死呢

我有朋友個媽咪真係信記者會講嘅野

保持冷靜啊

呢位巴打就講得岩
尋日既尖沙咀行動差唔多間間媒體都有播 我地用左幽默既方法去反駁狗仔既歪理 連東方、星島、明報都有報導
當然都明白我地要不斷令更多人支持，做多d文宣，叫人拒絕txb

尤其係前線對持不同意見者嘅處理方法。
即係其實我明前線點解會選擇綁住甚至毆打個d人, 因為佢地唔單止挑釁在先, 一講唔過就打人打女人。

但我希望提醒大家, 香港人係好撚潔癖, 對前線示威者道德要求好高, 成日覺得狗唔跟規矩係正常, 示威者唔跟大眾道德規範就冇資格爭取民主, 包括好多運動嘅支持者。

我懇請大家, 要時刻保持冷靜,
對狗可以勇, 對黑社會可以狠, 但對持不同意見, 尤其個d廢中廢老, 有時間就同搵和理非同佢講道理, 冇就唔好理佢。至於對個d出手嘅廢中廢老, 除左時刻影住, 仲要行使公民拘捕權!

我諗佢意思係勇武升級情度到到左極限，而唔係唔做

民間記者會係時候出場啦

到今時今日，唔好再奢望議會有其效用
下屆能否入閘都成問題

同意 其實我地真係唔好再圍爐取暖 笑一陣唔緊要 當俾大家輕鬆下 但係唔該大家同一時間都唔好鬆懈 要即刻諗方法拆局 因為中立個批係唔會理呢啲野 佢地真係會信

巴打思路清晰！幫推！

Be Water Be Humble Be Smart!不割蓆 不分化 勇武和理互相Cover!一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會，追究警隊濫權五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

認同要跳出同溫層

時刻保持清醒

唔好慣，唔好灰心，做自己認為係正確，救到自己家園既事

鐳射筆街站有冇得諗？
畀啲人試下hold撚到手攰都未出煙

咁講啦 我估樓主都係叫人唔好圍爐取暖得太勁啫

雷射筆燒濃紙嘅示範的確有好強嘅視覺效果，我都被嚇一嚇，中和派睇左，或許真的會開始不支持大家往後的各種行動。輿論戰我不在乎，但人數我在乎。林鄭政權之作為只所以不能得逞，係因為她們的行徑盡失民心，難道大家要步她後塵？！

人心所向才是贏嘅王道，而家係要諗有效策略，挽回民心，因為林鄭已經開始翻緊盤啦！！！

時刻提醒自己要保持警覺
我地一直都係劣勢，冇改變過

一人買一份，貼爆民主場！

特點：

。超多淺藍/中間派會睇
。慳番印刷/製圖成本
。東方可以銷量大增而考慮寫更多呢d 內容

======================================

延伸閱讀：
【電影《脫歐：無理之戰》教晒我哋點贏民意】

民意反轉GO！！！

再將件事停留喺laser pen，你就真係中計
黑警 (丫，dllm我依家先發覺樓主唔係用黑警或者狗去稱呼班賤種)會做既就係每日不斷咁去樹立新既稻草人去side track件事，然後用傳媒機器倍化聲音，等大家疲於奔命每日去拆新既稻草人屏障

然後真正既核心問題就會慢慢被隱藏
所以短中期大家可以做既係令更多既人「進化」
接受我地只係抵抗，唔好再拘泥「傷唔傷到班狗」
俾人殺，自衛都好正常啦下嘩？

有民意唔一定贏，冇民意就一定輸

係咪想叫勇武退場？

所以我咪話，與其唔圍爐，點解唔想個爐圍到全港都係同一個大爐？

白宮聯署，籌款登報，諸如此種種和理非，又行之有效，兼且係超高效既行動，其實照樓主咁講，都係圍爐架

完全認同

散水味濃

黑警難做人
你不如播返幾個黑警點謀殺人既片

樓主長他人志氣

又要勇武退場

又冇比解決方法

真 唔好再沉醉係自己圈子到圍爐
去多d藍絲page做狙擊

太過自我永遠係令自己輸嘅一步，你睇柒婆就知

其實大家2邊係咪要射番個波比林奠？
69 佢冇撤回引發第一條人命犧牲+ 612
612 200萬人遊行先暫緩
到到今日發生咁多野都係冇變

佢錯過咗2個月去解決成個困局

大膽d講： 我哋可唔可以都打溫情牌？
可唔可以話popo除下制服都係市民
同我地一樣呢2個月身心疲憊
林奠推大家出圍毆係咩居心 係咪要香港玉石俱焚？
佢就卸任番英國？

易spin走其中一個原因係冇左和理非死線升級呢個flow, 冇左呢個共識，呢樣都要提返大家

都係果句，我唔係想陰謀論樓主，不分化
但不分化，唔代表要縱容任何人(包括我自己)變成另一個自己最唔中意既：冷氣軍師

中肯, 推..等多D人睇到.

其實大家都知係一場show
所以我地都要開打輿論戰，拉攏民意

我只想講，
面對極權政府以恐嚇、暴力手段對待人民，抗爭者唔可以自設底線，凡事只能盡量不影響他人，卻不能確保必不影他人。
任何社會紛爭變革(雙真普選亦係一種政制上既大改變)，必定會影響到他人。你起碼都影響到一班建制的利益，這是無可避免的。
希望和理同道，能用寬容的心體諒勇武前線的行事。我們都相信前線不會惡意破壞，只會針對性的力抗暴政、暴警。
即使是最和平理性的罷工，其實亦必定已經影響到他人，這是無可避免的。

但睇D回應..睇D LIKE...WELL...唔想影響到人...唔好阻人XX(返工、搵食、呼吸，隨便套入啦)，而又想有效果....我真係唔知點樣可以撼動呢個唔要面既政權...
本身就要希望所有人不要獨善其身...要佢知道根本冇得避...全香港人都必須共同面對....
我諗你明我講乜，但我希望係我錯怪左呢個POST....
總之...如果勇武完全退場，場抗爭必輸無疑。
另外大台亦係...大台進場..場抗爭亦必輸...唉..並勉之..真心灰..我冇野講...

政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

HK01今朝嘅激光中新聞留言9成都係“明眼人”

推
的確係好提點

到底大家係真係認為藍屍咁蠢
會因為大家片言隻字就會將自己光譜往中央方向甚至我地呢邊靠攏丫

定係真係覺得自己猶如AOE既祭師一樣，講兩句就會令敵人轉顏色呢

我唔係散佈負面情緒，但係，我真係覺得咩用都無，與其去藍屍page狙擊，奢戀網戰，倒不如大家行多一步，落社區深耕細作，解釋多d俾大家眼中口中潛在既客戶群聽下吧

//大膽d講： 我哋可唔可以都打溫情牌？
可唔可以話popo除下制服都係市民
同我地一樣呢2個月身心疲憊

唔可以
你唔記得班紀律部隊宿舍既人點樣打九d市民？

我覺得而家最重要的係整合番所有野整成一個好似wiki咁既資訊站，或者用痞客邦之類的公共部落格都得，但資訊要收集齊。

1. 辟謠wiki、factcheck網
藍絲有好多好多的造謠文 / 圖，好多時候facebook上面見到回po裡面就有人辟謠。但係實在好少好少人會按入去睇回覆，甚至有好多碌到標題就算。同藍絲朋友甚至藍絲父母嘈果時人地就實牙實齒話我親眼睇到，我地就又要搵一輪先搵番張FC圖去講一句話

如果有個網，整左一對一的謠／辟內容，係咪好ｄ？
另外盡量做到辟謠埋黃絲的一些錯誤資訊，證據最好係影片，現在好多看圖作文，實在係FB(求驗傳媒)入面都見太多相關辟謠了。

2. 理據集中營
我認真覺得好多人失去左客觀。而家講緊係維持中立等於幫助暴政，但客觀同中立要分開。
點解咁多人會反送中，係要客觀，要講理據（有理由，有數據）
無案例講野，會細聲好多。
客觀公正，有邊Ｄ訴求係政府處理過，處理手法為何；邊Ｄ訴求係政府根本無理到；邊Ｄ訴求係政府否決左。

要講比佢地知，唔係「一直以黎都好地地無事既」，而係「一直以黎都發生左好多事，只係你地班藍絲唔睇新聞淨係返工搵食」

比如鉛水事件，最後點？比如政府儲備由回歸到今日，又係咩情況？
我記得好清楚兩三年前有單新聞，係「由於中國農產品在現時審查標準中，農藥檢查嚴重超標，因此放寬標準比佢過關」，睇到我眼火爆，但事件無任何下文，我甚至唔知而家食緊既農產品係咩黎。
到底香港政府做左咩，到底點解唔投票比建制派，到底建制派係咩議題度搞衰香港，列晒出黎。
咁就算藍絲們依然睇反送中唔順眼，都要佢地醒覺到呢個所謂建制先係政棍，係投緊乜野票，出賣左香港人幾多權益。
唔係一定要幫邊個要票，只係要佢地唔好投票比建制，唔好見到建制派罵人「搞亂香港」就覺得好有共鳴感。因為真正搞亂香港既係佢地賊喊捉賊的行為。

3. 柒事集

由6月至今，警方實在做左好多柒事
最少我記得一件就係自己塔起左個閘，搞到救護員入唔到，走去怪示威人員想害死警察。
仲有警方發言人指「好明確話你知，無發現有人持有攻擊性武器」，比人映到拍膊頭
理據集有的野，柒事集可以重複有。總之記載住所有政府發言人自打嘴巴的行為。

咁多柒事，係好多藍絲扮睇唔到，死都唔睇唔理。咁就放晒出黎整合比佢睇，以後大家同人溝通時一打開個網，有圖有片有理由，正唔正？

(然後我明明開左po但是碌極都無，心酸借樓。)

呢方面冇人做緊

到而家都唔醒既人, 文宣組無謂浪費時間, 留返佢地既黃絲家人做.
要爭取既係將淺黃淺藍. 好多人係"支持理念但唔支持手段",
但又講唔到應該點解決問題, 淨係識和理非. 要俾佢地知道,
事件過後既香港係唔可能回到從前, 不論中國對香港定係全世界對香港,
都一定會變. 要佢地明白, 已經到左作出選擇既時候, 無得置身事外.

同意+推

推推you get the point, brother

要歸邊既一早歸哂邊
嗰啲無知到入骨既人
你都係無視把啦
佢行行下街俾黑犬扑頭之後覺醒既機會
肯定快過你用咩文宣洗佢腦

well said, 香港太多glory hunter，真正既核心價值，民族dna咁多年黎都係『企贏果邊』

全部都係尚書大人，風吹邊面就往邊面擺

大是大非，港難當前，仲想獨善其身企中間既，其實佢已經答左你，佢係撐緊中共

推 唔好比黑警贏民意 佢地好陰毒

咁又唔使咁擔心 正如你話齋 班人冇腦㗎嘛 出多幾次 等啲警察打多幾次無辜市民 咁佢又返曬過嚟㗎喇

警世文值得思考

推上頂 呢個係我地呢一刻最需要留意嘅

而家大家肯做文宣既能力懶左，消息局限左

push 仲有柒婆硬推送中 干預律政司 搞到外資驚到撤資

推, 政府依家就係玩緊大話講一百次就變真呢招

推，我身邊大部分係港豬同藍，佢地信晒昨天狗的記招

我地並唔係要拉攏藍絲
而係佢地充斥住大量fake news
好多港豬並唔會深入了解
收到張圖 或者咩咩訊息寫住可靠消息就信
一定要有人指出
唔好比藍絲帶到中間派或者港豬

當然社區都一定要做
同埋最理想係大家行多一步
去解釋比港豬或者中間派聽
唔好拒絕溝通

pushhhh ！！！！一定會有人信琴日記者會所講既歪理
要開民間記者會要出黎反擊！！！

能爬出泥濘 抵讚

「做文宣令人知道班警察有幾荒謬 同時宣傳示威者既善行我認同」
我絕對認同。
勇武前線手足盡量保持良好形象，盡量以謙卑禮貌的態度對待市民，當然係極正確的事！
但真的只能盡量，若果因此而綁手綁腳被受傷、被捕，我認為唔值得。
中間派只能盡量爭取，但今時今日仲係中間派既人...你自己諗下佢轉既機會率有幾高?
你叫人唔好用自己既諗法去諗人地，咁你點解唔試下換位思考，幻想自己係中間派係咩諗法。今時今日仲係中間派，好簡單，你死你賤，我冇立場，我唔理邊個對邊個錯，唔關我事，唔好搞到我。呢D人，你係冇乜可能爭取到架！你做得再好再漂亮再文明佢地唔會有反應，頂多會冇咁反感而已，而唔會多謝你，亦唔會加入黎出一份力去爭取。而即使政府做得幾七都好，佢可能會有少許反感，但都係會諗未燒到我踏，又冇搞到我，我唔會出聲。但無論政府做得好定唔好，佢亦唔會用任何行動去支持政府或譴責政府，佢只會，有錢就袋，有飯就食，有戲就睇，如此而已。

而樓主篇野中間偏後點解無啦啦插左一句「所以，勇武已經到左極限，再勇武落去都唔會令政府正面回應」，我係絕對唔同意佢呢個睇法，希望大家亦自己諗清楚，唔好俾任何人引導左。有時一篇野，大部份觀點我都好認同，一定是正確的，但成日無啦啦中間會插一句結論性既講法，就好似呢句「所以，勇武已經到左極限，再勇武落去都唔會令政府正面回應」。而其實佢之前講既所有野即使係啱，其實都推論唔到佢呢個結論出黎，總之大家睇文時要多加留意。謝謝。
文武並行，雙管齊下，兄弟爬山，各自努力。互不分化，互不拉住，各有各做，誓不割蓆！

你講呢d 好多14年經歷過既都知

要中計既一早做計

唔中既呢一世都唔會中

黃字完全唔想睇 反哂光

多謝巴打提醒

識好多中立派同淺黃都屌班差佬

藍c 就算啦的確佢地係會信

真，要諗下點樣繼續打輿論戰

岩阿
根本好多廢老同師奶信到十足十

完全同意，一睇個記招播晒片又盛就知佢既對象係愚民
同時係因為做得太明顯，所以記者先係咁屌佢老味
我地覺得好肉酸既野，偏偏就係愚民最易入腦既野
再加埋林奠落區，營造到好似好親民，好有心想搞好件事咁，依家仲抗爭既大家好似真係好唔講道理咁

話就話依家班狗周圍得罪人，而實際上佢仲未得罪既都佔唔少數，果班人依然唔會明班狗點濫權，依家開始先係民意戰最撚危險既時候，希望文宣組多Ｄ了解下同溫層外既人點睇，再針對佢地既睇法去做相應既文宣

最慘係我地只重視佢地柒左
冇理到其實柒唔柒 個重點係佢地濫捕 而唔係支野係咪真係傷到人
佢做實驗唔係比我地睇 係剪到比啲藍絲睇
等啲人真係覺得支野傷眼 諗都唔諗就覺得拉得啱

有道理 大家要小心

希望大家順便諗下有咩改善方案

係，之前的確有d 傲慢。努力。

同意
要拉文宣
唔係淨係係度j

低估敵人 一向都係打仗嘅大忌

The moment you underestimate your enemy, the moment you lose soon

咪就係咁樣先要民間版本嘅記者會囉

都話贏咗議會唔一定贏,輸咗議會我地一定輸，所以我哋一定要贏

omg

其實睇個記者會燒著報紙真係覺得班犬好高招! 會有好多無知又信奉官方說話既人被呃! 我地有分析能力緊係知啦, 但佢地點會fact check? 呢篇真係警世文, 要提番自己唔好圍爐, 幫你推下!

個民間版本記者會冇辦法reach ng 到班唔得閒上網嘅人, and果班人大部分都係淺藍
老實講我係淺黃都冇睇過,成個鐘,放工都攰到瞓覺

好多不理世事既老母已經被警犬洗腦話極危險，仲拎蘋果激光筆黎傳唔好再睇警方記招，冷處理，同時民間記招必須每日做！！
跟住警方後面做！！！！

..

同埋唔好以為議會冇用,如果大多數建制派勝出嘅話,咁呢個就係民意
政府覺得民意響佢嗰邊嘅話就會即刻重啟送中

Agger

推 隔日開民間記者會，反駁什麼外國勢力，幕後大腦等等。。。最煽動市民既剩係得777 ,高官，同埋黑警高層

唔好咁高估一般市民既智商

但其實講真到呢個地步
中間派同藍絲，無論警狗做乜，佢地都會信同支持
我地自己人就點都唔會信

根本雙方都冇可能拉籠到對家
佢呢啲show只係將個仇恨同埋佢地嘅on9加劇

只要我地無論如何都不割蔗就ok

不過多謝巴打提醒
我自己冇覺得我地贏咗
但我地優勝之處係，每件事都識反省同改進！

加油香港人！

同意，推上頂，文宣大大力做嘢反擊

六九至今香港人仍然輸到仆街

認真post!
唔可以比佢沉

非常同意,
好多巴打唔覺自己原來都係圍爐緊,
你試下去一去藍絲D PAGE望望D LIKE數同COMMENT, 真係笑唔出。
唯有靠我地文宣, 民間記者會澄清, 報章登下A1.
睇下挽唔挽到劣勢

推多次先！
一陣再繼續推

幫你推10次先

推爆！ 8月9-11 機場集會見

10

9

8

藍絲Facebook 大部分都係洗腦post
我地就用返佢地受落嘅方法
多去藍絲Facebook 做圖文教育
不要互相攻擊,只帶出正確教育
每個post都留下言,做下指導
帶出有學術性嘅知識

7

文宣對比一開始真係少咗好多
圖文嘅文宣其實可以做返多啲
最好係跟貼啲
講返清楚事件嘅真相

6

5

無錯，見到個post「有時候民主唔一定好既」真係呆左，仲係流於呢d問題，不過細想其實身邊真係有人仲係會咁諗。

民主有百般不是，但民主可以保障大部分人的利益，而極權係保障一少部分人的利益。
絕對權力令人絕對腐化
我哋需要既係一個制度並唔係一個人
政府警察係有公權力的人
.
.
.
文宣方面試下著重多d呢類原則上的問題教導佢地。

4

3

push,有時刻警戒係好事

推.

和理非升級 BYE BUY DAY 投票

2

1

同意同意同意

依個post一定要推！

高汁po黎
咁民間記者會照版煮碗囉

推
藍屍真係信到十足十
要拆！

今日建制派已經開始做嘢
而家係舊區（大角咀市政大廈）擺街站同老人度血壓之類
和理非又好勇武又好，最重要民心所向，有民意先有目標。所以現在大家要互相支持，目標一致！
文武互相尊重討論意見👍

以前我好唔想理d 所謂中間派，
但天琦講過，
要盡量說服埋佢地

唔係你話冷處理就得
各紅媒配合垃圾Fb WeChat 片日夜loop洗腦中

你唔理中間派
只會越走越窄
6.16 嗰200萬
極多中間派

玩緊

張家輝套［大事件］喔

同意! 大家要時刻提高警覺。

推 講得好

保持危機感好緊要
但尋晚都算係依2個月最放鬆既一晚
當比大家抖一晚都好啊

各位唔好懶
一齊做鍵盤戰士 唔好只在連登做 唔係變左圍爐
去各大FB新聞page多留言 多Like自己友留言
我一直都做緊 5毛同D支那人好多
做好輿論戰
真係唔好懶

fb大把但語氣要溫和，先認同後反駁

所以咪有民間記者會
同埋我想講,港豬係wfc 兩邊

客觀咁講
之前好多衝突都係由差佬做成
但最近幾次都係勇武主動出擊
圍差館掟磚放火set roadblock
喺同溫層黎講
當然支持佢地咁做

但對淺黃或淺藍等黎講
勇武真係撩交打

所以我先覺得勇武應該要停一停休息下

不過最大問題有人係覺得民意唔重要
定咗就定咗
中間派唔需要理會

認同，普遍嘅人都係唔會思考，單方面接收訊息。

推推推

幾時再有民間記者會

認同，到依個地步真係都歸哂邊啦
未歸邊既都係不問世事果啲啦

唔會覺得贏左，一日政府唔回應訴求
依件事係唔會完！

真, 尋日喺公司睇直播嗰陣, 我心諗邊個弱智會信, 我公司個偽中立藍絲就即刻大大聲鬧班後生, dllm

係時候唔好再打飛機啦

東方串黑警
好多廢佬睇東方。
單純筆呢件事，我認為好既影響係多於壞既影響，有人因為筆既事而加入左我地。
因為牽涉到濫捕，佢地可以唔CARE政治訴求，但佢地都唔想俾人濫捕老屈。

當然，樓主講既大部份我都同意，可以文宣，當然盡量文宣；將中間既拉得一個就一個入黎。不過我個人比較悲觀，依家仲中間既真係好Q難拉，除非佢真係極極極蠢，否則佢真係自私撚到唔燒到佢就永遠唔會出聲。唯一可以令佢地動搖既係，損害到佢地既實際利益。

再推

Push 的確係咁。
不會自己打飛機，面向不同聲音睇闊d

推到記者 4點警察記招問點盡力阻止8.11北角斬人預告成真

又係好似林卓廷和李卓人咁，一個話5比零，一個話共產黨跪低咗，警察根本冇輸。
激光筆事件其實有更大陰謀：警察志不在激光筆， 佢係想藉“藏有攻擊性武器“呢個罪名，再向法庭申請「入屋搜查令」， 把學生會會長屋企嘅電腦，資料，等等作搜集， 繼而再進一步向其他學生，學員進行全城搜捕 ！
戇鳩嘅先會相信咁警察已經輸左

我唔同意喎
東方呢D藍絲傳媒都有屌黑警啦
咁都唔叫7咗, 點先叫呀? 咪成撚日打擊志氣啦

留意到身邊有唔少淺黃開始覺得攰，而一攰就唔想用腦好易比人帶風向

唔樂正係掛入住打飛機

我好同意失敗嘅係我地

呢單嘢個重點根本唔在於支筆有無殺傷力
拳頭都有殺傷力 頭盔都有殺傷力 支筆直接吉人都有殺傷力
但一件有殺傷力嘅物件係咪攻擊性武器係取決於差佬綜合所有環境去判斷

一個人拎住支鐵通喺街流連揮舞 附近又剛發生鐵通毆打事件
咁就應該合理懷疑支鐵通可能作攻擊性武器用途

而另一個人袋住十枝剛買嘅觀星筆返屋企
並唔應該隨即懷疑佢將用作攻擊行為

換言之
重點應該集中於差佬對兩種情況處理不一 濫權瀆職

但我地好多人被差佬牽住走
花好多時間去表演支筆殺傷力有幾低
最應該重擊嘅地方被對方輕輕帶過

比起燈光騷
我覺得呢種文宣圖或值得傳開去

岩 絕對唔可以輕視對手

當然記得所以先話大家圍毆！#fight1#HUSKY

Push
本來就唔覺得啲警係想拉人
佢地只係想做show
穩定盲撐藍絲軍心

當然記得所以先話大家圍毆！

認同出面社會大部份都仲係未覺醒既港豬仔
幫推

講得好好 推

推
可惜我出親post講其他意見都俾人屌

藍絲同事 : 哇 乜你地個個星期都搞遊行 星期六日要搵地方避 一陣又無車

推
經過咁多區遊行，不如大家各自組織下社區既流動放映配合埋民間記者會？

大力推

禍必及妻兒 要針對重點人物
無恥林鄭月俄，
濫告 鄭若華，
濫捕 警務處(行動)副處長 鄧炳強，
鄉黑 何君堯

唔可以比呢幾條仆街搞亂完香港拍拍羅友走左去

落地、開街站（淨企也好、開咪又好、播cctbb不播的片也好！）儘量擴大接觸社會層面做我地嘅文宣！

其實自high完有無改變到個結果?
無
有無多左淺藍同中間派支持個運動?
未必
反而有d中間派覺得抗爭一方真係射警察隻眼，警察拉得有理由。 亦有淺黃覺得抗爭一方亂咁破壞公共設施或焚燒雜物失去焦點，令和理非的佢不敢出來。(工作地方有不同派別的人) 致至於深藍深黃的人當然點都只支持自己一派。
其實成場運動就係打民意戰，唔係應該鬧人唔衝，而係應該諗辦法令唔衝的人站出來。而中共就係想通過衝突及白色恐怖升級，令中間派，淺黃不再站出來。

#時刻警剔自己
#不要只聽同溫層的話
#你能出來，就是有能力，但能力越大，責任越大
#你的能應該用來保護香港人

危險呀

開多個fb account
得閒睇下d藍絲page 你就會知d人係幾盲橕
看圖作文多到爆
仲有d瘋傳既文，另如atm問人攞錢、打手印攞錢之類

臨走記得留下d comment 撚下佢地
令佢地腦部有少少發展都好

真係要share翻D專家(EG湯博士)既意見比屋企人，
因為佢地真係好相信個記者會，
特別係佢地對網上既影片(咩警察帶面具, 所以發音唔清晰)，
依一類既反駁我地睇完得啖笑，佢地睇完係當係真咁聽。

講到口臭 文宣弱咗好多

不能低估敵人

是真理

文宣不能少，勇武就要負責逼狗犯錯
和理非？梗係要去和你飛幫手宣傳啦

要諗下點贏 而唔係圍爐
文宣組應該要諗下個目標係咩
整下搞笑poster娛樂自己人？
定係應該要對準政權，拉攏更多人參與我地呢邊？
五大訴求呢？雙普選呢？

我地醒覺係因為我地勤力去發掘真相，
但仲有幾百萬人係沉溺係虛假既安逸中。

Sorry 又手殘負評左 正評嫁

要大量文宣, 長輩圖,貼連儂牆

其實我好認同依樣
真係唯有見招拆招
我從來都唔會因為咁而自滿
反而我知佢地部署左係打如鱗賤

點解咁易覺得自己贏姐？係咪太天真呀？
班濕9無腦肥師奶仲人屌先會醒嫁

推！

危機感真係好重要！！！

近日一連串警民衝突，就憑班狗take咗嘢咁嘅行為就知個賊婆混水摸魚，令人民視線停留喺狗打人個到

大家開始淡忘當初點解要上街、爭取啲乜

各位手足！記住
狗，要打，獨立調查委員會，要成立！

五大訴求都要繼續爭取！唔可以比賊婆政府走甩

知道大家義憤填膺，但唔好咁易比佢帶走個fo

林鄭已經有階段性勝利

強帖必推！

一推再推！

起左身睇下

同意
太浸醉係連登同路人既聲音入面

句句都重點

好文一推

推到記者 4點警察記招問點盡力阻止8.11北角斬人預告成真

人命關天
請入內push

呢個post要推
其實仲有好多人冇上連登，日日比cctvb咁洗腦，好快啲民意會去返支持政府果邊。
我地都係加強文宣

中立既人我上邊講左幾次

好文

確實開始有一部分民意逆轉緊，我地要諗下辦法

唔好低估班港豬嘅智力問題
佢地真係無腦到你地估唔到

俾番多點危機感

唔好以為好多人醒

大撚把人仆街on99唔撚醒

推 時刻保持警覺

好多藍絲會覺得，話真係著火啊，好暴力啊

我地文宣/記者會應該要正視聽

1）科學證明佢錯
2）亂用條例拉人
3）涉嫌令被捕人無法得到公平審訊

等等

我知你看穿牆啦，不過有咩「實際」建議呢？

唔該唔好自我滿足

打飛機又點

點解推唔到上頭

睇左今日東方頭版未？

講得好

好難推

Sad but true

推 文宣戰必須繼續

[集思廣益]引導風向，逆轉大局--應對中共抹黑香港之對策

求集思廣益文宣方向，槍口對準大陸輿論

agger
想了解多啲唔同人意見可以上吓fb

保持警惕

革命入面有危機意識係好事
對於抗爭嚟講，同路人永遠唔嫌多
有危機感會令大家跳返出comfort zone 用圍爐打飛機諗新方法接觸更多不同階層嘅人
五年前點輸大家記憶猶新
一輸輿論二輸分化三輸自大

當你每日都覺得自己會輸
自然就會努力諗方法令自己贏！

輕敵輸身家
對家雖然柒,但佢地好歹玩政治玩左咁多年
城府好深,分分鐘反咬我地一口
千其唔可以輕敵

所以文宣組依家要出手，提出證據去解釋警察嘅做法出咗乜嘢問題。最好有片可以播被街坊睇，因為唔係每個市民都有上連登。市民記招都要播，因爲未別個個都會睇到。

講得好好 我地好容易沉浸係自己世界

真係要推
民意其實好緊要

全民都要做文宣！

真係有好多十級和理非會信恐怖分子個記招

推

要記住唔係個個都有腦 有腦嘅都唔係個個會思考 潛移默化係一樣好強嘅方式 特別對家係 “政府” “警方”，一啲對佢地黎講係權威嘅代表

唔好鬆懈！加油！

重要野,要推。永不離棄義士。核彈都唔割。保持謙虛，行動大膽試著說 Hit and run + Be Humble。不要說 Be water- 游擊戰為主，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，3方配合游擊戰- 與警狗保持長距離防線，防止狗突然衝擊，可以安全退後。- 短期防守，絕不長期守。- 如果見到警狗開始佈防，就要立即全部人轉場地，令佢地on99咁浪費時間- 如果沒有辦法反擊畜龍或水車，不要等待畜龍或水車出現先退後。一見到佢地身影，設路障或陷阱後就立即退後。- 絕不硬頸，不能硬碰，更不要企硬對峙。- 不留戀任何戰線地點，要流水式打擊，打擊完就去下一個目標。- 聽同伴意見，不被捕為主。------------------光復香港,時代革命

所以口號都要團結到港豬，中立派先得。
身邊有人已由唔出聲變到對各種不合作運動有微言。
TVB成日係的新聞剪輯放映群眾叫口號: 光復香港，時代革命。
你同我可以唔睇tvb，但仍然有一大部分人睇緊，受緊佢地影響洗腦。

文宣要再多啲
呢排連儂牆日久失修
係時候要搞搞佢
換返啲update資訊上去

認同你既，要知大局就要多睇大公文匯了解下對家出緊咩招，唔好日日睇淨係蘋果打飛機

推
千祈唔好輕敵

光復香港，時代革命

至於有公務員宿舍住客害怕被波及？那就在窗上大大隻字貼上「光復香港 時代革命」，那大家就不會誤中副車。連最低消費都不做，那可怨不得別人了。

我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

警察仲笑笑口
當我地病貓

其實係 射催淚彈同橡膠子彈感覺已經好正常咁 再屈返你班示威者做野先 佢地先升級武力 focus焦點唔再係政府漠視人民訴求先

只要我地繼續出黎，黑警就會繼續做錯嘢，最好每一區都狂放催淚彈。
有黑警嘅地方就有混亂，次次黑警出現之前乜事都冇
要不斷畀市民認知哩個真相

我地需要吸引到港豬
政府係直接斷緊佢地既收成期

連儂電視？

要比人知道真正影響港豬收成期既你林鄭、警察

"唔好咁高估一般市民既智商，佢地大多數都係聽乜信乜"
can't agree more

所以我地唔好集中係連登

要進攻 facebook
呢d多中年人士用既平台！！

eg.開 page記錄黑警衰野

其實真係
睇到班狗吹水咁勁 我就話睇得通透
但當我媽呢啲心靈比較脆弱既人
我係勁擔心佢比人影響

熱門唔好咁多打飛機文

推
其實李狗琴日提知情權，都要D淺藍諗多一步。修例一通過，香港人吾洗旨意有知情權，一拉人即審即判即入監，可能審都吾洗審，無得審。到時，司法程序真係無哂。

琴日個觀星會仲要搞到嘉年華咁 同雨傘後期一樣

外人唔知就會以為 原來光復香港係用鐳射筆 時代革命=嘉年華

lm
未爬曬，今晚再睇，大家再傾，謝謝!
祝武運昌隆

其實可以係咪用氣槍做實驗證明橡膠子彈破壞力
顯示克警濫用武力

Pishhhhhh

14都係咁玩完

agree

文又中計，武又中計，記者會又中計
罷工又係中計，不合作又中計

今朝返工瘋狂airdrop呢張

陣間食飯繼續

我阿媽淺黃 都話d警察屈人鐳射槍好撚蠢

Old news is so...
討論區不嬲都係用嚟圍爐架啦
香討聚左一班藍底自High
連登何嘗唔係有班黃底打飛機

除左記者會

仲要有個網站記錄由6月以來事件

及

成立民間調查委員會

咁先可以進攻

咁撚叻，先知咁，有咩方法呀叫你諗，唔係有建議嘅唔該你死返出去

我媽好易受人影響 人講乜佢就信
但就係唔信自已啲仔女
但我都唔會放棄 因為我覺得親人容易帶動番親人
所以每日同佢打溫情牌
日日灌輸啲野比佢知

所以咪話要反擊做民間記招

大家一齊諗諗佢，唔好掛住打飛機

好文要推

好飲熄段新聞咁 正正就係用左未足月bb食畫催淚彈去打溫情牌
但事實係大家都知道係黑警亂放催淚彈先搞到唔足月bb要食催淚彈 而tbb就會煲大呢樣野
而淺藍 中立 同無乜思想概人就會咁樣去去反示威者
所以我覺得而家真係要煲大文宣 對準返個黑警同呢個政權

其實. . 黑警做錯既畫面仲唔夠多咩。
同樣示威者被人認為係暴徒既畫面亦愈來愈多。
加上, 依家對家打緊煽情牌,煲緊警察長時間工作飯都冇得食
俾人日日鬧好慘呀, 搞埋佢D仔女好慘呀。
要出師要有名, 唔係市民會覺得示威者剩係搞破壞。

推緊！
千其唔好當人地係傻！

要多啲人睇，多到個覆蓋率大過屍屍tvb嘅比率，先有機會追得上個民意，仲要諗辦法搞得中立溫和易明易受落啲嘅頻度，去吸納啲游標派懶中立撚

跟本佢哋所有記者會都唔係做俾我哋睇，唔單單禽日嗰個。

呢個係要對準個政權做，唔係再去spin班狗點乜點狗，其實政府搞班狗上嚟做擋箭牌，就正正係想轉移視線，其實呢個反之可以借力打力，究竟警民衝突係邊個始作俑者呢？
呢個位可以打落去

廢老會相信

連登仔不願面對嘅事實

推
多想
支持

咁好彩我阿媽又無
佢睇個陣我有幫口話咁都要係射緊時拘捕先合理
（佢中立 但討厭示威者破壞圍堵 鬧黑衣人做曱甴）
最尾記者問咁雞蛋算唔算時 佢笑咗

Up

尋日睇完新聞都想講
個測試跟住係做比無腦藍絲睇
誤導佢地以為示威者用既筆都有咁大殺傷力

同意 要有更多危機意識
強調番黑警濫權 濫捕嘅事實

頂...講得啱...
宜家努力做翻多d地區性野
谷下d文宣先

其實，全香港人都係曱甴嚟，適應力強，反應快，為搵食不擇手段，所以唔好俾人先入為主

講真 舞台劇 同 整書仔 有無得諗
一開始係寓言故事 後尾講返現實
好似小朋友咁由頭教起 好似童話故事書咁
亦參考習大大個種不經不覺既灌輸手法
每星期一至兩場 各區巡演
一嚟大人細路睇得明
二嚟用故事引人入勝
啲藍同淺黃一見到我地啲野就唔睇
其實因為唔吸引 唔同立場唔啱睇
如果一嚟先用故事吸引會好好多
亦可以更設身處地
不過實踐上有困難
要一班人同整書比一張紙用費大得多

其實依家根本就唔樂觀 雙方疆持不下
對面係國家機器 我地只係一點點力量累積埋一齊靠既只係道氣 如果散左就自然比收復

推返上去警惕下手足，唔好輕敵

呢個有得諗，可以搞眾籌，kickstart果啲出故事書咁

岩 唔駛去到變戰友 唔變敵人阻住已經好好

生於憂患 死於安樂
請打醒十二分精神

推文！！！
推！
保持醒覺！

香港人到今日都係輸撚到仆街

樓主講得有道理，大家都搞錯曬，大家目光都去曬9隻身上，大家都係諗緊要點贏狗隻，但事實係就算你贏到啖氣，搞到狗隻半死都唔會令我地贏，人地已經用大陸武警混落狗隻中，難道我地真係可以戰勝，再講我地唔係要戰勝狗隻，因為狗只係用黎看門，我地要戰勝的是佢背後的仆街正苦，係要拎返真正的自由民主，希望大家可以集中返係點動搖正苦上，而唔係點撚狗好

我哋要諗下點擴大同溫層？

好有道理睇完我都諗一諗自己嘅處境

推
深度分析, 終於唔係好似藍絲咁睇埋D自己鐘意睇既, 比返少少危機感
其實好多人同屋企反面個度理一樣, 一家三口, 自己黃, 父母都係藍, 比例上其實你先係少數

好文一推
大家唔好輕敵

推
保持警覺

雖然樓主既說話我大部分同意
但 勇武已經到左極限，再勇武落去都唔會令政府正面回應，
你意思係之後要叫停勇武？
定係指跟返和理非->勇武呢個FLOW 擴大同溫層再勇武？
我想問清楚

點樣先可以令文宣離開同溫層？
咩立場嘅人都好 都係偏向睇自己想睇嘅野
點樣嘅文宣先令到人地願意睇？

認同
脫離同溫層，保持危機感

［緊急］我地就黎輸！！！

如果你唔覺得，只係因為你既圈子太細，身邊既人都係黃絲，不斷share你認同既資訊出黎，
令你有種錯覺：好多人都覺得警狗柒左

呢句極度認同
黃絲身邊係黃絲
身邊只會充斥黃絲資訊
佢地一味share黃絲資訊
藍絲根本就唔會接收到
身邊人已經係黃 重share咁多資訊出黎意義不大

反而應該同藍絲理性討論
觀乎係唔少fb專頁同Yahoo評論會有大量藍絲
係個到教育佢地先有用
同時希望各位巴絲唔好狂屌藍絲 出言不遜
因為咁樣就會比藍絲有位入
話我地激進無禮貌
容納唔到唔同意見同聲音

要記住 本身同藍絲溝通已經需要好高EQ
亦唔係咁容易成功
正所謂人言可畏 輿論不嬲就係一個好強嘅軟性武器
所以千祈要理性
多用疑問句質疑藍絲
唔好比藍絲有位入

前路漫漫 香港人加油

而家好多fb page 5毛 藍絲 假acc會不停share同post野
我地應該都要咁做

黑警死全家
我要真普選

推
真係要脫離同溫層 唔可以掉以輕心

推到記者 4點警察記招問點盡力阻止8.11北角斬人預告成真

請入內push
救人要緊

警世 要有危機意識
唔好識係圍爐打飛機

有道理 哩d死角要正視

要推民間記者會

對面明顯打温情牌

幫推下面post俾文宣見到
再冇民意支持 個運動好快去返佔中既結果

文宣新方向！打温情牌！！

本人和理非宣言:
「成功不必我在，功成其中有」「以柔制剛，滴水穿石，立場要堅定，行動要理性，BE Water，大家記住要理性，唔好被仇恨支配。

難聽D講, 呢個活動就似係鬥仆街..邊個仆街快就邊個輸
差佬TEAR GAS > 前線咩Y叉石 ; 差佬輸1回
前線唔知點解放火, 扑爆CCTVB車 > 差佬濫捕 '; 前線輸1回
如果無特別原因又做呢D畫面, 係好危險
最危險 係 前線 做完之後 中間+淺黃可能慢慢流失~
今次可能包容到 , 但之後再黎唔知包容幾多次~

得到別人同情同理心就係最大既盾 得到最大既民意
69, 100萬, 無回應= 得到同情同理心
612 差佬亂用武力, = 得到同情同理心
615 死左人, 616 200萬人 = 得到同情同理心
71 衝立會, 因為政府唔理, = 用左部份同情, 可理解
714 沙田事件, 差佬想圍捕, 但前線圍打返差佬(人身攻擊) = 用左部份同情, 可理解
721 西環LOGO 個國微 (其實係大件事) , 但元朗無差別打人 (人身攻擊, 更加大件事) = 得到廣大市民同情同理心,
85 七區集會 , 前線封路, 但差佬周圍射彈800發, 但沙田放火燒雜物 (畫面難睇) = 用左部份同情
若果唔加返民意, 但繼續咁消耗落去民意就 慢慢 "附豬" 流水

宜家呼籲緊罷買行動, (不滿政府, 沒心情消費)
某一日坐起商場唔買野OR坐起廣場唔買野.
和理非既我都可以做得到
LIHKG都有人響應緊

岩岩個咩深圳個咩會(條友未話, 唔想有暴力場面發生, 會獨立委員會先可以傾, 咁大家如果遲下又有集會,又有遊行, 希望可以做返一次616, 既畫面出黎.我知中共唔信得落, 但現今都要信住先 , 宜家繼續衝突落去, 遲早拉晒

69 到宜家87, 都有60日啦...同2014佔中79日有得FIGHT都會累, 和平遊行, 衝突又試戈好幾次, 都係膠住左~
倒不如暫時用返安全既手法, 和平遊行. 又合法, 又可以拎到民意. 千萬不要睇少民意, 民意就係道德力量。
若果中共反口, 無衝突都唔搞, 我地都可以拎較多民意力量, = 都無輸

好老實講, 自己身邊都好黃, social media除左動員1516緊既朋友出去之外都無其他作用
不過希望所有手足心入面抱住個概念，香港大部份人都仲未醒，要警惕

大家肯聽就好喇講到口水乾
812唔好再搞不合作運動，成效有目共睹，回報只係同路人既不滿，亦會危及普通人生命，尤其搞路軌同馬路既，民意盡失架會，當有一條性命因為我地所做既失去，就無得挽救，
驚就唔好出街論你地都識屌，
唔好自打嘴巴話明知有不合作運動唔好出街。

同意，大家一定要有危機意識，社會上大部分人都係人云亦云，最鐘意執人口水尾！

百萬人大遊行!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

運動一開始已經預左係長期抗爭
正苦點會比你是旦一方做一樣野就應
和理非同前線要周而復始
可能係半年、一年、五年
喺呢一刻我地無權鬆懈

不指責 不割席 不督灰

一人一個 fb / tg / wtsapp message 民陣
比佢知道我地有幾需要佢地再幫手organize一個大型既和平遊行

fb:
tg: @CHRFLegalSupport
whatsapp: 6549 9452

要多d人睇到

無錯 特別係個撚屌反黑警司

佢塑造到支雷射筆真係好撚危險咁

五大訴求，缺一不可
撤惡法
銷控罪
非暴動
查警暴
真普選

我覺得開始係咁
利申：致力脫離同溫層

手足齊檢舉！ 唔該
段片影到勇武個樣！

從來都唔覺得我地有贏過
popo場大龍鳳係得我地先覺得佢柒咗
但班藍屍廢老根本覺得好有道理，枝嘢係鐳射槍，好危險

真
我仲有同事好on9 信狗個記者會

[戰術修補]三個戰敗既原因&解決方法

正，巴打心水真清
仲有班軍師高人叫大舉五星紅旗

離開溫層接觸其他人的話，好似隔黎post話搞播映會其實幾work，香港人夠八掛。

另外，我諗到的係搞個義賣會/大減價會場，係廠商拎d平價日用本，以成本價+小小利潤（用黎交場地租金）賣出去，博班師奶貪平會入黎買野，同時加d少少的資訊做宣傳，好似佢地買廁紙個時，擺張相係到寫：你知唔知你係屋企用緊廁紙炆屎個時，有班年輕人係出面食緊催淚彈？植入一d資訊比佢地睇
hehe

特登開ac幫你推po

巴打講得好

民間記者會要 keep
因為仲有班 media 會用嚟報導
可以將想表達既 points 延續
如果冇咗 個接觸層面就會好窄

搞一次苦行點睇 要左膠就做到最盡 帶望透過視覺既衝擊引起大眾既同情

所以有人話唔洗再睇真係好撚戇鳩
要知道有幾多人睇住
佢開一樣野我地就要去迎戰

Cctcb 播真係好大威力，啲人唔係豬就一早醒左，係豬就會比人呃，而事實上世界大部份都係豬。

為左令廢老廢中支持我地，我宣佈保家衛國文宣行動正式開始

求幫推
今日好難推
自推左一日啦

好撚高質
推爆佢

我地都識得專攻休班狗，offduty 等佢落單。
之後做咩大家明啦

請保持危機感
唔好再打飛機

強推

10/8大埔！
11/8深水埗

應該學番政府冷處理。不提不聞
好似機場罷工單野咁、其實好多人唔知

推 好重要

推啊

未到真正勝利就唔好再覺得自己贏緊 自5年前再無階段性勝利

落街 同真人傾 越傾得多就越明白
我地同佢哋都係

大台起咪拆左佢
睇沙田林卓廷想篤灰 d人咪罵死佢
我地只要冷靜就好贏

岩呀
我地打緊既係世界級大佬，林鄭只係一隻扯線公仔
全面性思考係好重要，一定唔可以鬆懈
係一場長期戰爭，一定要多d人站係我地呢邊

推呀推呀

睇睇

你先係唔好咁天真 好撚蠢

以為可以感化到其他唔同你立場既人？

人地一早有既定立場

知唔知咩叫指鹿為馬

坦白講
同意

出街食飯見到cctvb直播即管睇下班狗講咩
全部調轉講扮哂可憐
我就睇到好撚嬲
但好多中立，廢老唔知真相係點真係會信到十足

記唔記得當日點解咁多人支持我地
因為有做向廢中廢老嘅宣傳
今日點解冇曬？

廢中廢老愛國嘛
我地就要做D大量文宣岩佢地口味嘅
就係令佢地覺得
所有抗爭者都係為國家著想嘅
政府警察先係衰個個

點解後生要抗爭？

因為大陸太多冤案
太多貪官太多勾結
太多慘案太多假野
如果香港淪陷埋
就冇人幫國家守護法治
建議文宣：
最近瑞士銀行 （可以話點解大陸唔查而係叫華春迎出尼嘈，因為啲錢全部都係貪官嘅）
冤案慘案假野揾D新聞有報嘅，咩假針呀個D

大陸衰啫點解要反香港政府？

因為而家個政府同大陸同流合污
成日推D政策係冇用嘅
好嘅又cut
例如比大陸公司用幾千萬整D單車架
比好多錢去大灣區
但又cut長者福利
但又唔扶貧
唔加醫療福利唔加教育福利
但又唔加多D

點解壽終正寢唔得？

因為香港政府為左討好大陸
想將任何有錢嘅人送上大陸
先推送中條例
壽終正寢唔係法律用語
要保障自己只有用法定用語

點解要雙普選？

因為政府只有係民選嘅
先會顧及市民
我地見到尼個政府只會益大陸

點解要講「光復香港，時代革命」？
用毛姨個解釋

點解要提港獨，侮辱國旗？

普通嘅抗爭，大陸人同政府係唔會理
一用尼D口號同行動就全民關注
口號係用尼引起關注，再令大陸人知道事實
行動係用尼表達對政府咁樣貪污腐敗嘅不滿

警察同大陸無關

唔係，未來一哥係大陸受訓
而家嘅警察已經上左大陸電視
佢地已經學左大陸嘅衰野
公開指責上司
佢地已經學大陸貪官收錢
班建制將應該用係廢中廢老身上嘅錢
捐曬比警察

點解示威者要暴力？

大陸政府成日鎮壓大陸人民
文宣要用同胞尼個terms
而大陸政府發現香港人支持人民
所以派人打市民
示威者要反抗保護市民
同向大陸政府講我地唔怕
我地會支持同胞

點解要獨立調查？

因為要證明政府警察同大陸政府嘅勾結

點解要釋放示威者？

因為佢地保衛香港國家而戰
為十四億人而戰
何罪之有

反對派唔愛國愛港

泛民，民陣，示威者都係愛國愛港
佢地唔會同大陸貪官勾結
唔會向大陸輸送利益
有幫被欺壓嘅大陸人發聲

反對派顛覆國家安全

反對派冇兵冇槍
反而係警察作反
公開叫張建宗辭職

為左令廢老廢中支持我地，我宣佈保家衛國文宣行動正式開始

求幫推
今日好難推
自推左一日啦

推！！！！！！！！！！！

醒呀 推民間發佈會

推，大家一齊拆掂佢

呢個真
Push

要點做

非常同意

可以再做多d同佢地有直接關係嘅宣傳，要同佢地有切身相關，沒有犯法都會被拉，米話吾關佢地事，成日話行得正企得正，冇參與怕乜嘢點會拉佢地果d人，要話比佢地知，而家話之你係乜水黑警乜人都拉；學生係街幫忙清理示威後d垃圾，無辜無理由被警察逮捕；街坊/落街/食飯/散步，被黑警指非法集結拘捕又拉，總之係又拉唔係又拉，真係重有好多呀嬋阿叔佢哋真係唔睇報紙，同佢地講一臉茫然唔相信.........

puah

其實搞咁多野都係為左張搜查令

push 有時真係要抽返出黎望下

除非政府實行5大訴求
唔係既話即係輸緊!
唔好再打飛機

要贏，就一定要拉攏民意. 十分同事

推，要破開同温層
我覺得鍵盤戰也是很重要的，要任何時候都可以簡潔地反駁到對家的言論，令佢哋嘅錯誤言論冇咁容易被一般民眾吸收

推呀推呀推

民間記者會就係為左警狗抹黑既一招大招，非泛民純市民，就為左駁你歪理，而家tvb要冷處理唔報 各位手足係好應該瘋狂宣傳以正視聽
唔知幾多人肯走出同温層，一講唔好做呢樣就話帶轉風向，問題係同温層出面唔係咁諗
罷工果單野俾人遮撚哂呀 醒未呀

邊有用

根本就係四點鐘許sir again
叫D 垃圾做馬騮戲比你笑

慢慢D人就唔會記得爭取乜野，有幾多人比人告暴動，有幾多人跳咗樓

我見廢老好鍾意fw 片，會唔會有整合記者可以download落黎 fw 去whatsapp group，要去facebook要click多下未必入

其實已經返返去5 年前4點鐘許sir 大家開始膠化事件、無限恥笑既感覺

直頭記者會要開個YouTube channel
已經有好多藍屍YT做緊洗腦
佢哋係fb+YT+wtsapp 三邊洗
我哋仲停留喺連登 係唔得

香港示威已經走在失敗之路上

樓主可否示範吓
如何駁斥

樓主你講得好啱

支持！開完大家文宣要do fw airdrop

香港人到今日都重係輸撚到仆街

你指如何駁斥呢個post?

推撚到每個人都睇到

同意，停止打飛機!!!

唔好再覺得我有我做，人哋自會見到，唔係囉，sorry囉，齋睇tvb & 冇fb & 甚至冇聽過連登嘅嗰班完全唔知咩事囉
請立即停止圍爐文化🙏

醒未呀
只要一日見你哋仲喺度打飛機、自high、圍爐，
就一直推此post,
你班人都係唔diu唔得嘅！

勇武收皮啦!! 唔好再圍爐，冇人睇連登㗎喇!!

唔好等勇武兄弟嘅血&汗白流
跪求大家入嚟幫手

還原真相，教化愚民，
「滿貼十八區」教育工程文宣需要你!!!!!!!!!!
嚴重缺圖

(自行refer to)
(長期置頂)「滿貼十八區」教育工程文宣圖收集

推文宣、行動、正經post！

對準政權！唔再膠化！
五大訴求！缺一不可！

不要說推，試著說:
對準政權！唔再膠化！

【來自雨傘失敗者之一的警告】向膠化、大台和政府記招說不

我認為標題內容 都有問題
尤其標題嘅失敗主義
發夢已經兩個月 大家身心都攰
如果心理唔強大 再睇埋咁嘅嘢
好易自殺

尤其你都話
好多人好易被人帶方向
問兩問就會唔知自己撐緊乜
信念唔清晰 好易迷失
再加上失敗post 睇完更會自我質疑

但我唔識逐個point quote嚟駁
希望樓主可以寫多啲
一字一句都會救到人

無可能同政府打持久戰
佢地有既係時間同資源
繼續升級係唯一出路

勇武唔收皮
都可以停止圍爐文化
唔係打一派拉一派

建議文宣跨媒體
識剪片又無懶音嘅
可以拍多啲片教化吓
對家幾方面咁洗地:
fb假圖、wttsapp謠言、YouTube謬論
yt仲係分好多channel
你以為陳怡偏頗
揀睇第二個 點知又係藍嘅

多謝你先
其實我都察覺到呢排好多post都開始質疑某一派既理念到底正確與否，宣揚「再咁落去就會輸」既心態

但我覺得本質上呢種諗法其實係冇錯的，佢地既原意都係為左大家爭，只係佢地present出黎既手法錯哂。
即係好似你quote嗰個post咁，其實佢既中心思想係想表達：依家呢套方法已經行唔通，係時候要轉另一種方法

我係好認同佢既中心思想，因為你見我啲post都係宣揚「改變」為主。但我極唔認同佢講到好似以前所做既野都係錯咁。
我啲post都係叫大家「改變」，但從來都唔會話佢地係「錯」「失敗」
因為我既理念係：唔同時期要用唔同既風格應戰，咁樣先至係Be Water，歷史上好少有「一成不變」既成功例子，反而好多過於堅持舊有理念而失敗既例子（e.g. 共產黨，納粹）。所以理念係要與時並進，不能墨守成規，但不變既係「精神」同「原則」

所以冇話邊一種打法係岩定錯，只有「岩用」同「唔岩用」，我覺得佢地開既post誤導左人，令人誤以為自己一直堅持既野係錯，但其實諗真啲，大家一直堅持既都係一樣，勇武/和理非只係唔同時期衍生出黎既理念，再套用番我話理念係要變通同與時並進，就可以得出：其實大家既精神同原則都係一樣，勇武同和理非並唔係二元對立既關係，反而係「同一精神」上所表現出黎既兩種形態，而呢兩種形態係流動同可逆轉的。

所以我極唔認同啲人話：「點解都將條線推到咁高，又要番番轉頭」，我覺得大部分人都太執著於「界線」同「歸類同定義群體」，硬係要將某一種行為界定同定性為某一類既群體，呢啲先叫分化。如果係「不分化，不割席」既話，根本冇需要出現「勇武」同「和理非」既分類，因為大家本是同根生，有呢兩種分類就好易出現意見不合既情況，導致大家都忘記左，其實大家既精神同原則都係一樣，都係坐係同一條船，因為大家都好急於定性自己係屬於邊一派，一有定性，就好易有排外既情緒，呢個係人既本性黎。

由此至終，成場運動都只得一類人，就係「香港人」。只不過係大家比太多資訊蒙敝左，令大家將焦點轉投左係「邊一派先係正確」，並忘記左初衷。

你地覺得呢個需唔需要另外開post講，因為我覺得有啲似講緊「阿媽係女人」既道理，又唔知大家係咪都好似我講咁樣，迷失左。

五大訴求呀 仆街正苦

要 巴打文筆好

個post 3xxx正評
仲有評唔同嘅cd rom
尋日已有一個14歲女仔跳樓
隔離post又有大圍手足危站緊

我哋已經好多人手足被拉
有啲被人打 喺醫院
自殺亦已有好幾個
已承受唔起再失去任何一位

認同你話可以提出改變方法
但請唔好否定手足
每一步我哋都係一齊行
所有恐懼同經歷都係真實
我哋係一齊 死都唔割

我明白。
真心希望大家都唔好忘記班前線手足..
但似乎..唉..我都想喊了
自己友冇人想分化，從來都係政府想分化我地。
和理勇武即使唔想分類，始終係真係有唔同心態唔同做法。
去理性討論其實好難達到完全共識，大家暫時都係靠感性維擊住。
一講到一D大原則，例如底線之類，我諗大家既諗法一定唔會同。
面對呢個極權政府，我係唔會SET底線既，我唯一希望既係，同路人不離不棄，互相守望。
有顧慮既就唔好企咁前，願意拼命既就企前D，只能咁樣。希望一個手足都不會失去，我地冇幾多子彈了...唉

唔能夠讓雨革手段再次成功

老實，一直唔覺得有贏過
5大訴求冇一樣達到
仲幫黑警升級哂
兄弟比人拉左好多
咁叫贏?

同意 因為我fb唔止追蹤黃page 會追埋藍page 其實藍page都好多支持者架！